/* Translation-Revision-Date: 2020-11-27 09:54:08+0000 */
/* Plural-Forms: nplurals=1; plural=0; */
/* Generator: GlotPress/2.4.0-alpha */
/* Language: ko_KR */

/* No comment provided by engineer. */
"#%1$@ %2$@ %3$@" = "#%1$@ %2$@ %3$@";

/* In Order List, the pattern to show the order number. For example, “#123456”. The %@ placeholder is the order number. */
"#%@ %@" = "%1$@ › %2$@";

/* In Order Details, the pattern to show the billed person's full name. For example, “John Doe”. The %1$@ is the first name. The %2$@ is the last name. */
"%1$@ %2$@" = "%1$@ %2$@";

/* Format for each Product attribute */
"%1$@ (%2$ld options)" = "%1$@(옵션 %2$ld개)";

/* Labels an order note. The user know it's not visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (Private) */
"%1$@ - %2$@ (Private)" = "%1$@ - %2$@(비공개)";

/* Labels an order note. The user know it's a system status message. Reads like 05:30 PM - username (System) */
"%1$@ - %2$@ (System)" = "%1$@ - %2$@(시스템)";

/* Labels an order note. The user know it's visible to the customer. Reads like 05:30 PM - username (To Customer) */
"%1$@ - %2$@ (To Customer)" = "%1$@ - %2@(고객에게)";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review */
"%1$@ left a review" = "%1$@님이 리뷰를 남겼습니다.";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%1$@ left a review on %2$@" = "%1$@ left a review on %2$@";

/* Payment on <date> received via (payment method title) */
"%1$@ via %2$@" = "%2$@을(를) 통한 %1$@";

/* In Order Details, the pattern used to show the quantity multiplied by the price. For example, “23 x $400.00”. The %1$@ is the quantity. The %2$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@ x %2$@" = "%1$@ x %2$@";

/* Displays a time range followed by a specific date/time */
"%1$@ › %2$@" = "%1$@ › %2$@";

/* Displays a date range for a stats interval */
"%1$@-%2$@" = "%1$@~%2$@";

/* In Order Details > product details: if the product has attributes, the pattern used to show the attributes and quantity multiplied by the price. For example, “purple, has logo・23 x $400.00”. The %1$@ is the list of attributes (e.g. from variation). The %2$@ is the quantity. The %3$@ is the formatted price with currency (e.g. $400.00). */
"%1$@・%2$@ x %3$@" = "%1$@・%2$@ x %3$@";

/* 1 Item */
"%@ Item" = "%@개 항목";

/* For example, '5 Items' */
"%@ Items" = "%@개 항목";

/* Review title. Reads as {Review author} left a review on {Product}. */
"%@ left a review on %@" = "%@ left a review on %@";

/* It reads: \"<date> via <refund method type> – View details\". The text `View details` is a link. */
"%@ via %@" = "%2$@을(를) 통한 %1$@";

/* Title of the label indicating that there are multiple items to refund. */
"%d items selected" = "%d 아이템 선택됨";

/* Refund item price and quantity format. EG: 2 x $10.00 each */
"%d x %@ each" = "%1$d x %2$@(각각)";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when more multiple products have been selected. */
"%ld Products Selected" = "%ld 제품 선택됨";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the singular form. Reads, `1 file` */
"%ld file" = "%ld 파일";

/* Format of the number of Downloadable Files row in the plural form. Reads, `5 files` */
"%ld files" = "%ld 파일";

/* Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"%ld in stock" = "%ld 재고 있음";

/* Format of the number of grouped products in singular form */
"%ld product" = "%ld 개 제품";

/* Format of the number of grouped products in plural form */
"%ld products" = "%ld 개 제품";

/* Label about one product variation shown on Products tab */
"%ld variant" = "%ld 변형";

/* Label about number of variations shown on Products tab */
"%ld variants" = "%ld 변형";

/* Product title in Products list when there is no title */
"(No Title)" = "(제목 없음)";

/* Navigation bar title for selecting multiple products when one product has been selected. */
"1 Product Selected" = "제품 1개 선택됨";

/* Title of the label indicating that there is 1 item to refund. */
"1 item selected" = "1개 아이템 선택됨";

/* Shown when there are more than 99 items of something (e.g. Processing Orders). */
"99+" = "99+";

/* Placeholder of the Product Short Description row on Product main screen */
"A brief excerpt about the product" = "간단한 제품 요약문";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing short description. */
"A brief excerpt about your product" = "제품 요약문";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"A collection of related products" = "관련 제품 컬렉션";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to variable product */
"A product with variations like color or size" = "색상이나 크기와 같은 선택사항이 있는 제품";

/* In Refund Confirmation, The message shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"A refund will not be issued to the customer. You will need to manually issue the refund through %1$@." = "고객에게는 환불이 발행되지 않습니다. %1$@을(를) 통해 수동으로 환불을 발행해야 합니다.";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple product */
"A unique item to sell" = "유니크한 아이템";

/* An error message. */
"A valid email address is needed to mail an authentication link. Please return to the previous screen and provide a valid email address." = "인증 링크를 메일로 발송하려면 유효한 이메일 주소가 필요합니다. 이전 화면으로 돌아가서 유효한 이메일 주소를 입력하세요.";

/* Shown when a user types a non-number into the two factor field. */
"A verification code will only contain numbers." = "확인 코드에는 숫자만 사용할 수 있습니다.";

/* About this app (information page title) */
"About" = "정보";

/* My Store > Settings > About app section */
"About the app" = "앱 정보";

/* Application's Active State */
"Active" = "활성";

/* The plugin is active on the site and has not enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates off" = "활성화, 자동 업데이트 끄기";

/* The plugin is active on the site and has enabled automatic updates */
"Active, Autoupdates on" = "활성화, 자동 업데이트 켜기";

/* A button title used for a shipment tracking unit test
   A button title used for a unit test - Action for adding a Products' downloadable files' info remotely - Add a note screen - button title to send the note - Add tracking screen - button title to add a tracking */
"Add" = "추가";

/* Action to add category on the Product Categories screen
   Product Add Category navigation title */
"Add Category" = "카테고리 추가";

/* Downloadable file screen navigation title */
"Add Downloadable File" = "다운로드 가능한 파일 추가";

/* Action to add downloadable file on the Product Downloadable Files screen */
"Add File" = "파일 추가하기";

/* Action to add downloadable file on the Product Downloadable Files screen */
"Add File" = "Add File";

/* Action to add one photo on the Product images screen */
"Add Photo" = "사진 추가";

/* Action to add photos on the Product images screen */
"Add Photos" = "사진 추가";

/* Title for adding the price settings row on Product main screen */
"Add Price" = "가격 추가";

/* Action to add products to a grouped product on the Grouped Products screen
   Navigation bar title for selecting multiple products. */
"Add Products" = "제품 추가";

/* A title used for a shipment tracking unit test
   Add Tracking row label - Add tracking screen - title. - The title used for a unit test */
"Add Tracking" = "추적 추가";

/* Accessibility label for the 'Add a note' button
   Button text for adding a new order note */
"Add a note" = "메모 추가";

/* The action to add a product */
"Add a product" = "제품 추가";

/* Cell text in Add / Edit product when there are no images. */
"Add a product image" = "제품 이미지 추가";

/* Placeholder text in Product Purchase Note screen */
"Add a purchase note..." = "구매 메모 추가...";

/* Accessibility label for the 'Add a tracking' button */
"Add a tracking" = "추적 추가";

/* Title of the bottom sheet from the product form to add more product details.
   Title of the button at the bottom of the product form to add more product details. */
"Add more details" = "세부사항 추가";

/* Voiceover accessibility label for the tags field in product tags. */
"Add new tags, separated by commas." = "새 태그를 쉼표로 구분하여 추가하세요.";

/* Title for adding an external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Add product link" = "제품 링크 추가";

/* Title for adding grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Add products to the group" = "그룹에 제품 추가";

/* Accessibility label to add products' downloadable files' info remotely */
"Add products' downloadable files' info remotely" = "원격으로 제품의 다운로드 가능한 파일의 정보 입력";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. */
"Add weight and dimensions" = "무게 및 치수 추가";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to add tracking to an order. Should end with a period. */
"Adds tracking to an order." = "주문에 대한 추적을 추가합니다.";

/* Cell subtitle explaining why you might want to navigate to view the application log. */
"Advanced tool to review the app status" = "앱 상태를 검토하는 고급 도구";

/* Option to select the Airmail app when logging in with magic links */
"Airmail" = "Airmail";

/* Title for the second page in the Orders tab. */
"All Orders" = "모든 주문";

/* The message shown in the Orders → Processing tab if the list is empty. */
"All orders have been fulfilled" = "모든 주문이 이행되었습니다.";

/* Mark all reviews as read notice */
"All reviews marked as read" = "모든 리뷰가 읽음으로 표시됨";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow" = "허용";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Allow, but notify customer" = "허용하지만 고객에게 알림";

/* Instructions for users with two-factor authentication enabled. */
"Almost there! Please enter the verification code from your authenticator app." = "마지막 부분입니다! 인증 앱의 확인 코드를 입력하세요.";

/* String displayed before offering alternative login methods */
"Alternatively:" = "또는:";

/* An error description explaining that a Menu could not be created. */
"An error occurred creating the Menu." = "메뉴를 만드는 중에 오류가 발생했습니다.";

/* An error description explaining that a Menu could not be deleted. */
"An error occurred deleting the Menu." = "메뉴를 삭제하는 중에 오류가 발생했습니다.";

/* An error description explaining that Menus could not be fetched. */
"An error occurred fetching the Menus." = "메뉴를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다.";

/* An error description explaining that a Menu could not be updated. */
"An error occurred updating the Menu." = "메뉴를 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다.";

/* Used when a remote response doesn't have a specific message for a specific request */
"An error occurred while processing your request: " = "요청을 처리하는 동안 다음 오류가 발생했습니다. ";

/* Footer text in Product Purchase Note screen */
"An optional note to send the customer after purchase" = "구매 후 고객에 보낼 메모(선택 사항)";

/* Title when there is no filter set. */
"Any" = "모두";

/* Format of a product varition attribute description where the attribute is set to any value. */
"Any %@" = "모든 %@";

/* Message shown when Apple authentication fails. */
"Apple authentication failed.\nPlease make sure you are signed in to iCloud with an Apple ID that uses two-factor authentication." = "Apple 인증에 실패했습니다.\n2단계 인증을 사용하는 Apple ID로 iCloud에 로그인한 상태여야 합니다.";

/* Application Logs navigation bar title - this screen is where users view the list of application logs available to them. */
"Application Logs" = "애플리케이션 로그";

/* Change order status screen - button title to apply selection */
"Apply" = "적용";

/* Approve a comment */
"Approve" = "승인하기";

/* Display label for the review's approved status
   Unapprove a comment */
"Approved" = "승인";

/* Approves a comment. Spoken Hint. */
"Approves the comment" = "댓글 승인";

/* Title of the alert when a user is changing the product type */
"Are you sure you want to change the product type?" = "제품 유형을 변경하시겠습니까?";

/* Message title for Discard Changes Action Sheet */
"Are you sure you want to discard these changes?" = "이 변경 사항을 취소하시겠습니까?";

/* Alert title to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"Are you sure you want to discard your changes?" = "변경 사항을 취소하시겠습니까?";

/* Alert message to confirm a user meant to log out. */
"Are you sure you want to log out of the account %@?" = "%@ 계정에서 로그아웃하시겠어요?";

/* Message on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Are you sure you want to remove this image?" = "이 이미지를 제거하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticating" = "인증하기";

/* Accessibility label for the 2FA text field.
   Placeholder for the 2FA code textfield. */
"Authentication code" = "인증 코드";

/* Popup title to ask for user credentials. */
"Authentication required for host: %@" = "호스트 인증 필요: %@";

/* The plugin can not be manually updated or deactivated */
"Auto-managed on this site" = "이 사이트에서 자동으로 관리됨";

/* Subtitle of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Automatically start and end a sale" = "자동 판매 시작 및 종료";

/* A unit test string. It reads: Awaiting payment via <payment method title>.A payment method example is: 'Credit Card (Stripe)'
   Awaiting payment via (payment method title) */
"Awaiting payment via %@" = "%@을(를) 통한 결제 대기 중";

/* Alert button title - dismisses alert, which cancels the log out attempt
   Back button title. */
"Back" = "뒤로";

/* Title of a button to dismiss the survey complete screen */
"Back to store" = "스토어로 돌아가기";

/* Application's Background State */
"Background" = "배경";

/* Product backorders setting list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Backorders */
"Backorders" = "이월 주문";

/* A descriptive label prefix. Example: 'Backorders: not allowed' */
"Backorders:" = "이월 주문:";

/* VoiceOver accessibility value about a specific bar in the revenue chart.It reads: Bar number {bar number} {summary of bar}. */
"Bar number %i, %@, " = "표시줄 번호 %1$i, %2$@, ";

/* Begin fulfill order button title */
"Begin Fulfillment" = "처리 시작";

/* Section header title for billing address in billing information */
"Billing Address" = "청구 주소";

/* Billing Information view Title */
"Billing Information" = "청구지 정보";

/* Accessibility label for block quote button on formatting toolbar. */
"Block Quote" = "인용 차단";

/* Accessibility label for bold button on formatting toolbar. */
"Bold" = "굵게";

/* Title of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Button Text" = "버튼 텍스트";

/* Placeholder of the text field for editing the button text for an external/affiliate product */
"Buy Product" = "제품 구매";

/* Legal disclaimer for logging in. The underscores _..._ denote underline. */
"By continuing, you agree to our _Terms of Service_." = "계속하면 _서비스 약관_에 동의하게 됩니다.";

/* Legal disclaimer for signup buttons, the underscores _..._ denote underline */
"By signing up, you agree to our _Terms of Service_." = "가입하려면 _서비스 약관_에 동의해야 합니다.";

/* Call phone number button title */
"Call" = "전화";

/* Error message format when capturing a unsupported media type with device camera */
"Camera capture should not support media type: %@" = "카메라 캡처가 지원할 수 없는 미디어 유형: %@";

/* Title of an alert letting the user know */
"Can Not Request Link" = "링크를 요청할 수 없음";

/* Action title to cancel selecting products to add to a grouped product from search results
   Add Product Category. Cancel button title in navbar. - Button title Cancel in Discard Changes Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable File More Options Action Sheet - Button title Cancel in Downloadable Files More Options Action Sheet - Button title Cancel in Edit Product More Options Action Sheet - Button title. Tapping it cancels the login flow. - Cancel button label - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on changing product type - Cancel button on the alert when the user is cancelling the action on moving a product to the trash - Cancel button title in the issue refund screen - Cancel prompt for user information. - Cancel the action sheet - Change order status screen - button title for closing the view - Dismiss button on the alert when the user taps to delete a Product image - Option to cancel the email app selection when logging in with magic links - The title for a button that dismisses the crash debug menu */
"Cancel" = "취소";

/* Title of the alert when there is an error creating a new product category */
"Cannot Add Category" = "카테고리를 추가할 수 없음";

/* Title of the alert when there is an error adding new product tags. */
"Cannot Add Tags" = "태그를 추가할 수 없습니다.";

/* The title of the alert when there is an error updating the product */
"Cannot update product" = "제품을 업데이트할 수 없음";

/* The title of the alert when there is an error uploading an image
   Title of the alert when there is an error uploading image(s) */
"Cannot upload image" = "이미지를 업로드할 수 없습니다.";

/* Add Custom shipping carrier. Title of cell presenting the carrier name */
"Carrier name" = "운송업체 이름";

/* Catalog Visibility label in Product Settings
   Product Catalog Visibility navigation title */
"Catalog Visibility" = "카탈로그 공개 설정";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Catch up with your favorite sites and join the conversation anywhere, any time." = "언제, 어디서든지 즐겨 찾는 사이트의 최신 소식을 확인하고 대화에 참여하세요.";

/* Edit product categories screen - Screen title
   Title of the Categories row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Categories" = "카테고리";

/* Popup title for wrong SSL certificate. */
"Certificate error" = "인증서 오류";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type */
"Change product type" = "제품 유형 변경";

/* Body of the alert when a user is changing the product type */
"Changing the product type will modify some of the product data" = "제품 유형을 변경하면 일부 제품 데이터가 수정됩니다.";

/* The message of the alert when there is an error in the URL of an external product */
"Check that the URL entered is valid" = "입력한 URL이 올바른지 확인합니다.";

/* Instruction text after a login Magic Link was requested. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "이 기기에서 이메일을 확인하고 워드프레스닷컴에서 받은 이메일의 링크를 누르세요.";

/* Instructional text on how to open the email containing a magic link. */
"Check your email on this device, and tap the link in the email you received from WordPress.com.\n\nNot seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "이 장치에서 이메일을 확인하고, 워드프레스.com에서 받은 이메일에 있는 링크를 탭합니다.\n\n아직 이메일이 보이지 않으신가요? 스팸 또는 정크 메일 폴더를 확인하세요.";

/* Alert title for check your email during logIn/signUp. */
"Check your email!" = "이메일을 확인하세요!";

/* Menu option for selecting media from the device's photo library. */
"Choose from device" = "기기에서 선택";

/* Button title for clearing all filters for the list. */
"Clear all" = "모두 지우기";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Label for the `Collect Information` toggle. */
"Collect Information" = "정보 수집";

/* Accessibility hint, informing that a row can be tapped and an email composer view will appear. */
"Composes a new email message to the billing customer." = "청구 고객에게 보낼 새 이메일 메시지를 작성합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to create a new order note. */
"Composes a new order note." = "새 주문 메모를 작성합니다.";

/* Link on the store picker when there are no stores available. Opens a webview about Jetpack setup. */
"Connect your store with Jetpack" = "스토어를 젯팩에 연동";

/* Title shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"Connected But…" = "연결되었습니다. 하지만…";

/* Store Picker's Section Title: Displayed when there's a single pre-selected Store. */
"Connected Store" = "연결된 스토어";

/* No comment provided by engineer. */
"Connecting to WordPress.com" = "워드프레스닷컴에 접속 중입니다";

/* Section header title for contact details in billing information */
"Contact Details" = "연락처 상세 정보";

/* Contact Email title */
"Contact Email" = "연락처 이메일";

/* Contact Support title */
"Contact Support" = "지원팀에 문의";

/* Title of a button to contact support in the survey complete screen */
"Contact us here" = "여기에서 문의하세요.";

/* The button title text when there is a next step for logging in or signing up. */
"Continue" = "계속";

/* Part of a prompt suggesting that there is more content for the user to read. */
"Continue reading" = "계속 읽기";

/* Button title. Tapping begins log in using Apple. */
"Continue with Apple" = "Apple로 계속하기";

/* Button title. Tapping begins log in using Google. */
"Continue with Google" = "Google로 계속하기";

/* Button title. Takes the user to the login by email flow.
   Button title. Tapping begins our normal log in process. */
"Continue with WordPress.com" = "워드프레스닷컴으로 계속하기";

/* Shown while logging in with Apple and the app waits for the site creation process to complete. */
"Continuing with Apple" = "Apple로 계속하기";

/* Copy address text button title — should be one word and as short as possible. */
"Copy" = "복사";

/* Copy tracking number button title */
"Copy Tracking Number" = "추적 번호 복사";

/* Copy email address button title */
"Copy email address" = "이메일 주소 복사";

/* The title of the button for giving a negative feedback for the app. */
"Could Be Better" = "별로";

/* Message shown when site purchases API failed */
"Could not check site purchases." = "사이트 구매를 확인할 수 없습니다.";

/* Error message informing the user that there was a problem subscribing to a site or feed. */
"Could not follow the site at the address specified." = "지정된 주소에서 사이트를 팔로우할 수 없습니다.";

/* Error message informing the user that there was a problem unsubscribing to a site or feed. */
"Could not unfollow the site at the address specified." = "지정된 주소의 사이트에 대한 팔로우를 취소할 수 없습니다.";

/* Error message shown a URL points to a valid site but not a WordPress site. */
"Couldn't connect to the WordPress site. There is no valid WordPress site at this address. Check the site address (URL) you entered." = "워드프레스 사이트에 연결할 수 없습니다. 이 주소에 유효한 워드프레스 사이트가 없습니다. 입력한 사이트 주소(URL)를 확인하세요.";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site with RSD link present, but xmlrpc is missing. */
"Couldn't connect. Required XML-RPC methods are missing on the server." = "연결할 수 없습니다. 필수 XML-RPC 함수가 서버에 없습니다.";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 403 error, meaning that the access to the /xmlrpc.php file is forbidden. */
"Couldn't connect. We received a 403 error when trying to access your site's XMLRPC endpoint. The app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "연결할 수 없습니다. 회원님의 사이트 XMLRPC 엔드포인트에 액세스하려고 할 때 403 오류가 발생했습니다. 사이트와 통신하려면 이 앱에 필요합니다. 호스트에 문의하여 이 문제를 해결하세요.";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site but the host returned a 405 error, meaning that the host is blocking POST requests on /xmlrpc.php file. */
"Couldn't connect. Your host is blocking POST requests, and the app needs that in order to communicate with your site. Contact your host to solve this problem." = "연결할 수 없습니다. 호스트에서 POST 요청을 차단하고 있으나 앱에서 회원님의 사이트와 통신하려면 이 요청이 필요합니다. 호스트에 문의하여 이 문제를 해결하세요.";

/* Error message when tag loading failed */
"Couldn't load tags." = "태그를 로드할 수 없었습니다.";

/* The title for a menu that helps debug crashes in production builds */
"Crash Debug Menu" = "충돌 디버그 메뉴";

/* The title for a button that causes the app to deliberately crash for debugging purposes */
"Crash Immediately" = "즉시 충돌";

/* The button title text for creating a new account. */
"Create Account" = "계정 생성";

/* The title of the Work In Progress top banner on the Products tab when Products feature switch is enabled. */
"Create products from the app!" = "앱에서 제품을 만들어 보세요!";

/* My Store > Settings > Experimental features > Products */
"Creating products" = "제품 만들기";

/* Cell title: the current date. */
"Current" = "현재";

/* Name of the section for custom shipment tracking carriers */
"Custom" = "사용자 정의";

/* Add custom shipping carrier. Content of cell titled Shipping Carrier
   Placeholder name of a custom shipment tracking carrier - Title of button to add a custom tracking carrier if filtering the list yields no results. */
"Custom Carrier" = "사용자 정의 운송업체";

/* Customer info section title */
"Customer" = "고객";

/* Section title for the customer's billing and shipping address */
"Customer Information" = "고객 정보";

/* Customer note section title
   Section title for a note from the customer */
"Customer Provided Note" = "고객이 남긴 메모";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell date shipped */
"Date shipped" = "배송일";

/* Action sheet option to sort products from the newest to the oldest */
"Date: Newest to Oldest" = "날짜: 최신 순";

/* Action sheet option to sort products from the oldest to the newest */
"Date: Oldest to Newest" = "날짜: 오래된 순";

/* Statistical unit - a single day */
"Day" = "일";

/* Plural of 'day' — a statistical unit */
"Days" = "일";

/* Description of the default paragraph formatting style in the editor. */
"Default" = "기본";

/* Accessibility hint for delete button in an individual Shipment Tracking in the order fulfillment screen
   Button title Delete in Downloadable File Options Action Sheet - Button title Delete in Edit Product More Options Action Sheet */
"Delete" = "삭제";

/* Delete a Shipment Tracking
   Delete tracking button title */
"Delete Tracking" = "추적 삭제";

/* Accessibility hint for Delete Shipment button in Order fulfillment screen */
"Deletes a shipment's tracking information." = "배송 추적 정보를 삭제합니다.";

/* Placeholder in the Product description row on Product form screen. */
"Describe your product" = "제품 설명";

/* The navigation bar title of the Aztec editor screen.
   Title in the Product description row on Product form screen when the description is non-empty. */
"Description" = "설명";

/* The row label to tap for a detailed product list */
"Details" = "세부사항";

/* Screen title: Details Order number (number) */
"Details Order #(viewModel.order.number)" = "주문 #(viewModel.order.number) 상세 정보";

/* Footer text in Product Menu order screen */
"Determines the products positioning in the catalog. The lower the value of the number, the higher the item will be on the product list. You can also use negative values" = "카탈로그에서 제품 위치를 결정합니다. 숫자 값이 낮을수록 아이템이 제품 목록에서 더 위에 옵니다. 음수 값도 사용할 수 있습니다";

/* Format of all 3 dimensions on the Shipping Settings row - L x W x H[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@ x %3$@%4$@" = "크기: %1$@ x %2$@ x %3$@%4$@";

/* Format of 2 dimensions on the Shipping Settings row - dimension x dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@ x %2$@%3$@" = "크기: %1$@ x %2$@%3$@";

/* Format of one dimension on the Shipping Settings row - dimension[unit] */
"Dimensions: %1$@%2$@" = "크기: %1$@%2$@";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is disabled */
"Disabled" = "비활성화";

/* Alert button title - dismisses alert, which discard changes on Product Visibility screen */
"Discard" = "취소";

/* Button title Discard Changes in Discard Changes Action Sheet */
"Discard changes" = "변경 사항 취소";

/* Discount label for payment view */
"Discount" = "할인";

/* A unit test string for a button title
   Accessibility label for the transparent space above the login dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Accessibility label for the transparent space above the signup dialog which acts as a button to dismiss the dialog. - Add a note screen - button title for closing the view - Button title for dismissing filtering a list. - Dismiss button in store picker - Dismiss button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. - Dismiss button title shown in an alert displaying full purchase note text. - Dismiss the action sheet - Dismiss the media picking action sheet - Dismiss the shipment tracking action sheet - The title of the button to dismiss the banner on the products tab */
"Dismiss" = "무시";

/* Display label for the product's inventory backorders setting option */
"Do not allow" = "허용하지 않음";

/* Body of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Do you want to move this product to the Trash?" = "이 제품을 휴지통에 버리시겠습니까?";

/* Label for button to log in using your site address. The underscores _..._ denote underline */
"Don't have an account? _Sign up_" = "아직 계정이 없으신가요? _가입_";

/* Action title to select products to add to a grouped product from search results
   Edit product categories screen - button title to apply categories selection - Edit product downloadable files screen - button title to apply changes to downloadable files */
"Done" = "완료";

/* WordPress.com (unmapped!) error */
"Dotcom Error: [(code)] (theMessage)" = "닷컴 오류: [(code)] (theMessage)";

/* WordPress.com error thrown when the the request REST API url is invalid. */
"Dotcom Invalid REST Route" = "REST 경로의 유효하지 않은 Dotcom";

/* WordPress.com Missing Token */
"Dotcom Missing Token" = "닷컴 토큰 누락";

/* WordPress.com error thrown when the user has no permission to view site stats. */
"Dotcom No Stats Permission" = "닷컴 통계 권한 없음";

/* WordPress.com Request Failure */
"Dotcom Request Failed" = "닷컴 요청 실패";

/* WordPress.com Error thrown when the response body is empty */
"Dotcom Response Empty" = "닷컴 응답이 비어 있습니다";

/* WordPress.com error thrown when the Jetpack site stats module is disabled. */
"Dotcom Stats Module Disabled" = "닷컴 통계 모듈 비활성화";

/* WordPress.com Invalid Token */
"Dotcom Token Invalid" = "닷컴 토큰이 잘못되었습니다";

/* Voiceover accessibility hint informing the user they can double tap a modal alert to dismiss it */
"Double tap to dismiss" = "두 번 눌러 무시하기";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that double-tapping will toggle the switch off and on. */
"Double tap to toggle setting." = "설정을 전환하려면 두 번 누르세요.";

/* Button title Download Settings in Downloadable Files More Options Action Sheet
   Download file settings navigation title */
"Download Settings" = "설정 다운로드";

/* Button title Download Settings in Downloadable Files More Options Action Sheet
   Download file settings navigation title */
"Download Settings" = "Download Settings";

/* Title of the cell in Product Download Expiration > Download expiration */
"Download expiration" = "다운로드 만료";

/* Title of the cell in Product Download Expiration > Download expiration */
"Download expiration" = "Download expiration";

/* Title of the cell in Product Download limit > Download limit */
"Download limit" = "Download limit";

/* Title of the cell in Product Download limit > Download limit */
"Download limit" = "다운로드 한도";

/* Edit product downloadable files screen - Screen title */
"Downloadable Files" = "다운로드 가능한 파일";

/* Edit product downloadable files screen - Screen title */
"Downloadable Files" = "Downloadable Files";

/* Downloadable Product label in Product Settings */
"Downloadable Product" = "다운로드 가능한 제품";

/* Downloadable Product label in Product Settings */
"Downloadable Product" = "Downloadable Product";

/* Title of the Downloadable Files row on Product main screen */
"Downloadable files" = "Downloadable files";

/* Title of the Downloadable Files row on Product main screen */
"Downloadable files" = "다운로드 가능한 파일";

/* Product Details > Purchase Details > Downloads cell title */
"Downloads" = "다운로드";

/* Display label for the product's draft status */
"Draft" = "임시글";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing SKU. */
"Easily identify your products with unique codes" = "고유 코드로 제품을 간편하게 식별합니다.";

/* Email address text field placeholder */
"Email" = "이메일";

/* Accessibility label for the email address text field.
   Placeholder for a textfield. The user may enter their email address. - Placeholder for the email address textfield. */
"Email address" = "이메일 주소";

/* Label for yes/no switch - emailing the note to customer. */
"Email note to customer" = "고객에게 이메일로 메모 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Email note to customer %@" = "%@ 고객에게 이메일로 메모 보내기";

/* Accessibility label that lets the user know the billing customer's email address */
"Email: %@" = "이메일: %@";

/* Accessibility text for Unit Input cell */
"Empty" = "비우기";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that is an empty URL. */
"Empty URL" = "빈 URL";

/* Enable Reviews label in Product Settings */
"Enable Reviews" = "리뷰 활성화";

/* Title of the status row on Product Variation main screen to enable/disable a variation */
"Enabled" = "활성화";

/* The title used when asking the user for feedback for the app. */
"Enjoying the WooCommerce app?" = "WooCommerce 앱이 마음에 드시나요?";

/* Placeholder of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Enter URL" = "URL 입력";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Enter carrier name" = "운송업체 이름 입력";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from an URL. */
"Enter file URL" = "파일 URL 입력";

/* Enter password placeholder in Product Visibility */
"Enter password" = "비밀번호 입력";

/* Instruction text on the login's site addresss screen.
   Label for button to log in using your site address. */
"Enter the address of the WordPress site you'd like to connect." = "연결하려는 워드프레스 사이트 주소를 입력하세요.";

/* Sign in instructions for logging in with a URL. */
"Enter the address of your WooCommerce store you'd like to connect." = "연결하려는 WooCommerce 스토어의 주소를 입력합니다.";

/* Footer text for editing product external URL */
"Enter the external URL to the product." = "제품의 외부 URL을 입력하세요.";

/* Footer text for Download Expiration */
"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank if never it expires" = "Enter the number of days before a download link expires, or leave blank if never it expires";

/* Footer text for Download Expiration */
"Enter the number of days before a download link expires, or leave blank if never it expires" = "다운로드 링크가 만료될 때까지의 일 수를 입력하거나 만료되지 않을 경우 비워 둡니다.";

/* Footer text for Downloadable Limit */
"Enter the number of time file can be downloaded or leave blank for unlimited downloads" = "파일을 다운로드할 수 있는 시간을 입력하거나 무제한으로 다운로드할 수 있도록 비워 둡니다.";

/* Footer text for Downloadable Limit */
"Enter the number of time file can be downloaded or leave blank for unlimited downloads" = "Enter the number of time file can be downloaded or leave blank for unlimited downloads";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for login. */
"Enter the password for your WordPress.com account." = "워드프레스닷컴 계정에 대한 비밀번호를 입력합니다.";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier link */
"Enter tracking link" = "추적 링크 입력";

/* Add custom shipping carrier. Placeholder of cell presenting tracking number */
"Enter tracking number" = "추적 번호 입력";

/* Enter your account information for {site url}. Asks the user to enter a username and password for their self-hosted site. */
"Enter your account information for %@." = "%@ 계정 정보를 입력하세요.";

/* Instruction text on the initial email address entry screen. */
"Enter your email address to log in or create a WordPress.com account." = "이메일 주소를 입력하여 로그인하거나 워드프레스닷컴 계정을 만드세요.";

/* Title of a button on the magic link screen.
   Title of a button. */
"Enter your password instead." = "비밀번호를 입력하세요.";

/* Button title. Takes the user to the login by site address flow. */
"Enter your site address" = "사이트 주소 입력";

/* Experimental features navigation title
   Navigates to experimental features screen */
"Experimental Features" = "실험 특성";

/* Expiry: 1 day */
"Expiry: %ld day" = "만료: %ld일";

/* For example: 'Expiry: 30 days' */
"Expiry: %ld days" = "만료: %ld일";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"External product" = "외부 상품";

/* Display label for affiliate product type. */
"External\/Affiliate" = "외부\/연계";

/* An error message shown when failing to retrieve information to present a view for a review push notification. */
"Failed to retrieve the review notification details." = "리뷰 알림 상세 정보를 가져오지 못했습니다.";

/* Error message to show when wrong URL format is used to access the REST API */
"Failed to serialize request to the REST API." = "REST API에 요청을 일련화할 수 없습니다.";

/* Option to select the Fastmail app when logging in with magic links */
"Fastmail" = "Fastmail";

/* Featured Product switch in Product Catalog Visibility */
"Featured Product" = "추천 상품";

/* Title in the navigation bar when the survey is completed */
"Feedback Sent!" = "피드백을 보냈습니다!";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File
   Title of the cell in Product Downloadable File > File Name */
"File Name" = "File Name";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File
   Title of the cell in Product Downloadable File > File Name */
"File Name" = "파일 이름";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File URL
   Title of the cell in Product Downloadable File URL > File URL */
"File URL" = "File URL";

/* Placeholder of the cell text field in Product Downloadable File URL
   Title of the cell in Product Downloadable File URL > File URL */
"File URL" = "파일 URL";

/* The password manager button in login pages. The button opens a dialog showing which password manager to use (e.g. 1Password, LastPass). */
"Fill with password manager" = "비밀번호 관리자로 채우기";

/* Title of the toolbar button to filter products by different attributes.
   Title of the toolbar button to filter products without any filters applied. */
"Filter" = "필터";

/* Title of the toolbar button to filter products with filters applied. */
"Filter (%ld)" = "필터(%ld)";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products without filters applied. */
"Filters" = "필터";

/* Navigation bar title format for filtering a list of products with filters applied. */
"Filters (%ld)" = "필터(%ld)";

/* The hint button's title text to help users find their site address. */
"Find your site address" = "사이트 주소 찾기";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Follow your favorite sites and discover new reads." = "즐겨 찾는 사이트를 팔로우하고 새 읽을거리를 발견하세요.";

/* User role badge */
"Follower" = "팔로워";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"From" = "발신:";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from WordPress Media Library. */
"From WordPress Media Library" = "워드프레스 미디어 라이브러리에서";

/* Title of the downloadable file bottom sheet action for adding file from device. */
"From device" = "기기에서";

/* Order Fulfillment Title */
"Fulfill Order #(order.number)" = "주문 #(order.number) 처리";

/* Description for Top Performers section of My Store tab. */
"Gain insights into how products are performing on your store" = "스토어의 상품 실적에 대한 인사이트 확인";

/* View title for initial auth views. */
"Get Started" = "시작하기";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user wants to try sending a magic link instead of entering a password. */
"Get a login link by email" = "이메일로 로그인 링크 받기";

/* Subtitle for Help Center */
"Get answers to questions you have" = "궁금한 질문에 대한 답변 보기";

/* Alerts the user that wpcom account information is being retrieved. */
"Getting account information" = "계정 정보 받기";

/* The title of the button to give feedback about products beta features on the banner on the products tab
   Title on the navigation bar for the products feedback survey */
"Give feedback" = "피드백 보내기";

/* Option to select the Gmail app when logging in with magic links */
"Gmail" = "Gmail";

/* Message shown on screen after the Google sign up process failed. */
"Google sign up failed." = "Google 가입에 실패했습니다.";

/* Display label for grouped product type. */
"Grouped" = "그룹";

/* Navigation bar title for editing linked products for a grouped product */
"Grouped Products" = "그룹화된 제품";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to grouped product */
"Grouped product" = "그룹 상품";

/* Title for editing grouped products row on Product main screen for a grouped product */
"Grouped products" = "그룹화된 제품";

/* In Order Details, the name of the billed person when there are no name and last name.
   In Order List, the name of the billed person when there are no name and last name. */
"Guest" = "비회원";

/* My Store > Settings > Help & Support section title */
"HOW CAN WE HELP?" = "어떻게 도와드릴까요?";

/* Accessibility label for HTML button on formatting toolbar.
   HTML Attachment Label */
"HTML" = "HTML";

/* Post HTML content */
"HTML Content" = "HTML 콘텐츠";

/* Accessibility label for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 1" = "헤더 1";

/* Accessibility label for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 2" = "헤더 2";

/* Accessibility label for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 3" = "헤더 3";

/* Accessibility label for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 4" = "헤더 4";

/* Accessibility label for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 5" = "헤더 5";

/* Accessibility label for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Header 6" = "헤더 6";

/* H1 Aztec Style */
"Heading 1" = "헤딩요소 1";

/* H2 Aztec Style */
"Heading 2" = "헤딩요소 2";

/* H3 Aztec Style */
"Heading 3" = "헤딩요소 3";

/* H4 Aztec Style */
"Heading 4" = "헤딩요소 4";

/* H5 Aztec Style */
"Heading 5" = "헤딩 5";

/* H6 Aztec Style */
"Heading 6" = "헤딩 6";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Height */
"Height" = "높이";

/* Help and Support navigation title
   Help button - Help button on store picker screen. */
"Help" = "도움말";

/* Contact Support Action */
"Help & Support" = "도움 및 지원";

/* Browse our help documentation website title */
"Help Center" = "도움말 센터";

/* My Store > Settings > Privacy settings section */
"Help Improve The App" = "앱 개선 지원";

/* Accessibility value if login page's password field is hiding the password (i.e. with asterisks).
   Display label for the product's catalog visibility */
"Hidden" = "숨김";

/* Title on the navigation bar for the in-app feedback survey */
"How can we improve?" = "어떻게 개선할 수 있을까요?";

/* The title of the button for giving a positive feedback for the app. */
"I Like It" = "좋아요";

/* Detail label for yes/no switch. */
"If disabled the note will be private" = "해제된 경우 메모는 비공개가 됩니다.";

/* Displayed during the Login flow, whenever the user has no woo stores associated. */
"If you already have a store, you’ll need to install the free Jetpack plugin and connect it to your WordPress.com account." = "이미 스토어를 가지고 있다면 무료로 이용할 수 있는 젯팩 플러그인을 설치하여 워드프레스닷컴 계정에 연동해야 합니다.";

/* Legal disclaimer for signing up. The underscores _..._ denote underline. */
"If you continue with Apple or Google and don't already have a WordPress.com account, you are creating an account and you agree to our _Terms of Service_." = "워드프레스닷컴 계정이 없는 경우 Apple 또는 Google을 계속 사용하면 계정이 만들어지고 _서비스 약관_에 동의하는 것으로 간주합니다.";

/* Display label for the product's inventory stock status
   Label about product's inventory stock status shown on Products tab */
"In stock" = "재고 있음";

/* Application's Inactive State */
"Inactive" = "비활성";

/* The plugin is not active on the site and has not enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates off" = "비활성화, 자동 업데이트 끄기";

/* The plugin is not active on the site and has enabled automatic updates */
"Inactive, Autoupdates on" = "비활성화, 자동 업데이트 켜기";

/* Describes a standard *.wordpress.com site domain */
"Included with Site" = "사이트에 포함됨";

/* An error message shown when a user signed in with incorrect credentials. */
"Incorrect username or password. Please try entering your login details again." = "사용자명이나 비밀번호가 올바르지 않습니다. 로그인 정보를 다시 입력해 주세요.";

/* Label action for inserting a link on the editor */
"Insert" = "삽입";

/* Accessibility label for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Insert Horizontal Ruler" = "가로 눈금자 삽입";

/* Accessibility label for insert link button on formatting toolbar. */
"Insert Link" = "링크 삽입";

/* The title of the alert when there is an error updating the product SKU */
"Invalid Product SKU" = "유효하지 않은 제품 SKU";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Address" = "유효하지 않은 사이트 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Site Title" = "유효하지 않은 사이트 제목";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't HTTP or HTTPS. */
"Invalid URL scheme inserted, only HTTP and HTTPS are supported." = "잘못된 URL이 삽입되었습니다. HTTP 및 HTTPS만 지원됩니다.";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a valid URL. */
"Invalid URL, please check if you wrote a valid site address." = "잘못된 URL입니다. 올바른 사이트 주소를 입력했는지 확인하세요.";

/* Error message generated when announcement service is unable to return a valid endpoint. */
"Invalid endpoint" = "유효하지 않은 엔드포인트";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid username" = "유효하지 않은 사용자명";

/* Product Details - inventory section title
   Product Details > Pricing & Inventory > Inventory cell title - Product Details > Pricing and Inventory section > descriptive label for the Inventory cell. - Product Inventory Settings navigation title - Title of the Inventory Settings row on Product main screen - Title of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Inventory" = "재고";

/* Text on the button that starts a new refund process */
"Issue Refund" = "환불 발행";

/* An error message shown during log in when the username or password is incorrect. */
"It looks like this username\/password isn't associated with this site." = "이 사용자명\/비밀번호가 이 사이트에 연결되어 있지 않은 것 같습니다.";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"It seems like you've entered an incorrect password. Want to give it another try?" = "잘못된 비밀번호를 입력하신 것 같습니다. 다시 시도해보시겠어요?";

/* Accessibility label for italic button on formatting toolbar. */
"Italic" = "이탤릭체";

/* The info of the Work In Progress top banner on the Products tab when Products feature switch is enabled. */
"It’s now possible to create simple, grouped \nand external products on the go from the Woo app. Not ready yet? Save them as draft!" = "이제 이동 중에 Woo 앱에서 간단하고 그룹화된 \n외부 제품을 생성할 수 있습니다. 아직 준비되지 않으셨나요? 임시글로 저장하세요!";

/* Alert button title - which keeps the user on the Product Visibility screen */
"Keep Editing" = "편집 계속";

/* Information text when the survey is completed */
"Keep in mind that this is not a support ticket and we won’t be able to address individual feedback" = "이것은 지원 티켓이 아니며 저희는 개별적인 피드백을 해결할 수 없습니다.";

/* Last 24 hours section header */
"Last 24 hours" = "최근 24시간";

/* Last 7 days section header */
"Last 7 days" = "지난 7일간";

/* Opens an internal library called Wormholy. Not visible to users. */
"Launch Wormholy debug" = "Wormholy 디버그 시작";

/* Settings > Privacy Settings. A text link to the cookie policy.
   Title of button shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Learn more" = "더 알아보기";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Length */
"Length" = "길이";

/* Licenses (information page title) */
"Licenses" = "라이선스";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Limit one per order */
"Limit one per order" = "주문당 1개 제한";

/* Message to show when a request for a WP.com API endpoint is throttled */
"Limit reached. You can try again in 1 minute. Trying again before that will only increase the time you have to wait before the ban is lifted. If you think this is in error, contact support." = "한계에 이르렀습니다. 1분 후에 다시 할 수 있습니다. 제한이 해제 되기까지 기다리는 시간을 증가시키기 전에 다시 해보세요. 이것이 에러라면 지원 센터에 연락하세요. ";

/* 'Limit: 1 download', for example. */
"Limit: %ld download" = "제한: %ld회 다운로드";

/* 'Limit: 2 downloads', for example. */
"Limit: %ld downloads" = "제한: %ld회 다운로드";

/* Title for screen in editor that allows to configure link options */
"Link Settings" = "링크 설정";

/* Label for the text of a link in the editor
   Navigation bar title for editing the text of a text link */
"Link Text" = "링크 텍스트";

/* Description of the Action sheet option when the user wants to change the Product type to external product */
"Link a product to an external website" = "제품 외부 웹사이트로 연결";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the image section header of a product in product detail screen. */
"List of images of the product" = "제품 이미지 목록";

/* Displayed when an Order is being retrieved */
"Loading Order" = "주문 로드 중";

/* Displayed when an Product is being retrieved */
"Loading Product" = "제품 로드 중";

/* Loading tags in Product Tags screen */
"Loading..." = "로딩 중...";

/* Button title.  Tapping takes the user to the login form.
   Log In button label. - View title during the log in process. */
"Log In" = "로그인";

/* Alert button title - confirms and logs out the user
   Log out button title */
"Log Out" = "로그아웃";

/* Explains that the files are sorted by LIFO date: most recent day listed first. */
"Log files by created date" = "생성 일자별 로그 파일";

/* A generic error message for a failed log in. */
"Log in failed. Please try again." = "로그인에 실패했습니다. 다시 시도하세요.";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to the WordPress.com account you used to connect Jetpack." = "젯팩에 연결하는 데 사용한 워드프레스닷컴 계정으로 로그인하세요.";

/* Instruction text on the login's email address screen. */
"Log in to your WordPress.com account with your email address." = "이메일 주소로 워드프레스닷컴 계정에 로그인하세요.";

/* Sign in instructions on the 'log in using email' screen. */
"Log in with your WordPress.com account email address to manage your WooCommerce stores." = "WooCommerce 스토어를 관리하려면 워드프레스닷컴 계정 이메일 주소로 로그인합니다.";

/* Sign in instructions for logging in with a username and password. */
"Log in with your WordPress.com account to manage your WooCommerce stores." = "워드프레스닷컴 계정으로 로그인하여 WooCommerce 스토어를 관리하세요.";

/* Instructions on the WordPress.com username / password log in form. */
"Log in with your WordPress.com username and password." = "워드프레스닷컴 사용자 이름과 비밀번호로 로그인하세요.";

/* Error message that displays on the 'Log in by entering your site address.' screen. Jetpack is required for logging into the WooCommerce mobile apps. */
"Looks like your site isn't set up to use this app. Make sure your site has Jetpack installed to continue." = "회원님의 사이트가 이 앱을 사용하도록 설정되지 않은 것 같습니다. 회원님의 사이트를 계속 이용하려면 젯팩이 설치되어 있어야 합니다.";

/* Title of a button. */
"Lost your password?" = "비밀번호 분실?";

/* It reads 'Made with love by Automattic. We’re hiring!'. Place \'We’re hiring!' between `<a>` and `</a>` */
"Made with love by Automattic. <a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">We’re hiring!<\/a>" = "많은 사랑을 받는 Automattic 제품 <a href=\"https:\/\/automattic.com\/work-with-us\/\">함께할 직원을 채용 중입니다!<\/a>";

/* Option to select the Apple Mail app when logging in with magic links */
"Mail (Default)" = "메일(기본값)";

/* Text that explains how to update VC to get the latest stats */
"Make sure you are running the latest version of WooCommerce on your site and that you have WooCommerce Admin activated." = "사이트에서 WooCommerce 최신 버전을 실행하고 있으며 WooCommerce 관리자가 활성화되어 있는지 확인하세요.";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing tags. */
"Make your products easier to find with tags" = "태그를 사용하여 제품을 더 쉽게 찾을 수 있습니다.";

/* Login Prologue Legend */
"Manage orders, track sales and monitor store activity with real-time alerts." = "실시간 알림을 통해 주문을 관리하고, 판매를 추적하고, 스토어 활동을 모니터링하세요.";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Manage stock */
"Manage stock" = "재고 관리";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Manage your Jetpack-powered site on the go — you've got WordPress in your pocket." = "이동 중에 젯팩 지원 사이트를 관리하세요. 어디에 가든지 워드프레스가 함께합니다.";

/* Section name for manual offsets in time zone selector */
"Manual Offsets" = "수동 오프셋";

/* In Refund Confirmation, The title shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"Manual Refund via %1$@" = "Manual Refund via %1$@";

/* In Refund Confirmation, The title shown to the user to inform them that they have to issue the refund manually. The %1$@ is the payment method like “Stripe”. */
"Manual Refund via %1$@" = "%1$@을(를) 통한 수동 환불";

/* Describes a domain that was mapped to WordPress.com, but registered elsewhere */
"Mapped Domain" = "매핑된 도메인";

/* Accessibility label for the Mark All Reviews as Read Button */
"Mark All as Read" = "모두 읽음으로 표시";

/* Fulfill Order Action Button */
"Mark Order Complete" = "주문을 완료로 표시";

/* VoiceOver accessibility hint for the Mark All Reviews as Read Action */
"Marks Every Review as Read" = "모든 리뷰를 읽음으로 표시";

/* Error message to show to users when trying to upload a media object with no local file associated */
"Media doesn't have an associated file to upload." = "미디어에 업로드할 관련 파일이 없습니다.";

/* Menu order label in Product Settings
   Product Menu Order navigation title */
"Menu Order" = "메뉴 순서";

/* Placeholder in the Product Menu Order row on Edit Product Menu Order screen. */
"Menu order" = "메뉴 순서";

/* Message phone number button title */
"Message" = "메시지";

/* Option to select the Microsft Outlook app when logging in with magic links */
"Microsoft Outlook" = "Microsoft Outlook";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the Y-axis min/max values. It reads: Minimum value {value}, maximum value {value}. */
"Minimum value %@, maximum value %@" = "최소값 %1$@, 최대값 %2$@";

/* Statistical unit - a single week */
"Month" = "월";

/* Plural of 'month' — a statistical unit */
"Months" = "월";

/* Accessibility hint for more button in an individual Shipment Tracking in the order details screen
   Accessibility label for the More button on formatting toolbar. */
"More" = "더 보기";

/* Title of the More Options section on Product Settings screen */
"More Options" = "추가 옵션";

/* Accessibility label for the Edit Product More Options action sheet */
"More options" = "추가 옵션";

/* Confirmation button on the alert when the user is moving a product to the trash */
"Move to Trash" = "휴지통으로 이동";

/* Spam Action Spoken hint. */
"Moves a comment to Spam" = "댓글을 스팸으로 이동";

/* Trash Action Spoken hint */
"Moves the comment to Trash" = "댓글을 휴지통으로 이동";

/* My Tickets title */
"My Tickets" = "내 티켓";

/* My Store Notice Title for loading error
   Title of the bottom tab item that presents the user's store dashboard, and default title for the store dashboard */
"My store" = "내 스토어";

/* Name text field placeholder */
"Name" = "이름";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to navigate to the Settings screen. */
"Navigates to Settings." = "설정으로 이동합니다.";

/* A button title. */
"Need help finding your site address?" = "사이트 주소를 찾는 데 도움이 필요하세요?";

/* Takes the user to get help */
"Need help?" = "도움이 필요하세요?";

/* Title of the more help button on alert helping users understand their site address */
"Need more help?" = "더 많은 도움이 필요하세요?";

/* Text preceding the Contact Us button in the survey completed screen */
"Need some help?" = "도움이 필요하세요?";

/* The title for the net amount paid cell */
"Net" = "최종 금액";

/* Title of a button.
   Title of a button. The text should be capitalized. - Title of the next button in the issue refund screen */
"Next" = "다음";

/* Empty Product Reviews List Message */
"No Reviews Yet for this Product!" = "아직 이 제품에 리뷰가 없습니다!";

/* Empty Reviews List Message */
"No Reviews Yet!" = "아직 리뷰가 없습니다!";

/* Default text for Top Performers section when no data exists for a given period. */
"No activity this period" = "이 기간에 활동이 없음";

/* Order details > customer info > billing information. This is where the address would normally display.
   Order details > customer info > shipping details. This is where the address would normally display. */
"No address specified." = "주소가 지정되지 않았습니다.";

/* Text displayed when no data is available for revenue chart. */
"No data available" = "사용 가능한 데이터 없음";

/* Placeholder of the cell text field in Download expiration */
"No expiration" = "No expiration";

/* Placeholder of the cell text field in Download expiration */
"No expiration" = "만료 없음";

/* Placeholder for empty Downloadable Files row on Product main screen */
"No files yet" = "아직 파일 없음";

/* Placeholder for empty Downloadable Files row on Product main screen */
"No files yet" = "No files yet";

/* Placeholder text shown when there are no images for the WordPress Media Library yet */
"No images yet" = "아직 이미지 없음";

/* Placeholder of the cell text field in Download limit */
"No limit" = "제한 없음";

/* Placeholder of the cell text field in Download limit */
"No limit" = "No limit";

/* Shown in a Product Variation cell if the variation is enabled but does not have a price */
"No price set" = "가격이 설정되지 않음";

/* The text on the placeholder overlay when there are no product variations on the Products tab */
"No product variations yet" = "아직 제품 변형이 없습니다.";

/* Placeholder for editing linked products for a grouped product
   Placeholder text when there are no products on the product list selector - The text on the placeholder overlay when there are no products on the Products tab */
"No products yet" = "아직 제품이 없음";

/* Placeholder for empty product ratings */
"No ratings" = "평가 없음";

/* Empty state for the list of shipment carriers. It reads: 'No results for DHL. Add a custom carrier' */
"No results found for (term)\nAdd a custom carrier" = "(용어) 검색 결과가 없습니다.\n사용자 정의 배송업체 추가";

/* Text displayed when no order data are available for the selected time range. */
"No revenue this period" = "이 기간에 해당하는 수익이 없습니다.";

/* The text on the placeholder overlay when there are no shipping classes on the Shipping Class list picker */
"No shipping classes yet" = "아직 배송 클래스가 없음";

/* Placeholder of the Product Tags row on Product main screen */
"No tags" = "태그 없음";

/* The text on the placeholder overlay when there are no tax classes on the Tax Class list picker */
"No tax classes yet" = "아직 세금 클래스가 없음";

/* Placeholder of the Product Variations row on Product main screen for a variable product */
"No variations yet" = "아직 옵션이 없습니다.";

/* Display label for the product's tax status setting option */
"None" = "없음";

/* Instructions after a Magic Link was sent, but the email can't be found in their inbox. */
"Not seeing the email? Check your Spam or Junk Mail folder." = "이메일이 보이지 않나요? 스팸 또는 정크 메일 폴더를 확인하세요.";

/* Order details > tracking.  This is where the shipping date would normally display. */
"Not shipped yet" = "아직 배송되지 않음";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a note to the customer. */
"Note to customer" = "고객에게 남길 메모";

/* Label prefix. Example: 'Number of files: 2' */
"Number of files:" = "파일 수:";

/* Alert dismissal title
   Button title. An acknowledgement of the message displayed in a prompt. - Dismiss button on the alert when there is an error creating a new product category - Dismiss button on the alert when there is an error creating new product tags. - Dismiss button on the alert when there is an error updating the product - Dismiss button on the alert when there is an error uploading image(s) - Dismisses the alert - Ok button for dismissing alert helping users understand their site address - Submit button on prompt for user information. */
"OK" = "확인";

/* Spoken label to indicate switch control is turned off. */
"Off" = "끔";

/* +2 Days Section Header */
"Older than 2 days" = "2일 이상 지남";

/* +7 Days Section Header */
"Older than 7 days" = "7일 이상 지남";

/* Months Section Header */
"Older than a Month" = "1달 이상 지남";

/* Weeks Section Header */
"Older than a Week" = "1주 이상 지남";

/* Spoken label to indicate switch control is turned on */
"On" = "켬";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"On back order" = "이월 주문";

/* Accessibility label for 1 password button */
"One Password button" = "One 비밀번호 버튼";

/* Opens iOS's Device Settings for the app */
"Open Device Settings" = "기기 설정 열기";

/* The button title text for opening the user's preferred email app.
   Title of a button. The text should be capitalized.  Clicking opens the mail app in the user's iOS device. */
"Open Mail" = "메일 열기";

/* Navigates to screen about open source licenses */
"Open Source Licenses" = "오픈 소스 라이선스";

/* Label for the description of openening a link using a new window */
"Open in a new Window\/Tab" = "새 창\/탭에서 열기";

/* Accessibility hint for 1 password button */
"Opens One Password manager" = "One 비밀번호 관리자를 엽니다.";

/* Accessibility hint for the button to update the order status */
"Opens a list of available statuses." = "사용 가능한 상태 목록을 엽니다.";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the parent category.
   Placeholder of the cell text field in Product Inventory Settings > SKU */
"Optional" = "선택 사항";

/* No comment provided by engineer. */
"Optional Tracking Information" = "선택적 추적 정보";

/* Divider on initial auth view separating auth options. */
"Or" = "또는";

/* Label for button to log in using site address. Underscores _..._ denote underline. */
"Or log in by _entering your site address_." = "또는 사이트 주소를 입력하여 로그인하세요.";

/* Add a note screen - title. Example: Order #15
   Order number title */
"Order #(viewModel.order.number)" = "주문 #(viewModel.order.number)";

/* Displayed whenever an Order gets deleted. It reads: Order {order number} has been deleted from your store. */
"Order %@ has been deleted from your store" = "스토어에서 %@ 주문이 삭제되었습니다.";

/* Order notes section title */
"Order Notes" = "주문 메모";

/* Change order status screen - Screen title
   The section title for the list of Order statuses in the Order Search. */
"Order Status" = "주문 상태";

/* Order Total label for payment view */
"Order Total" = "주문 총계";

/* Order fulfillment success notice */
"Order marked as fulfilled" = "주문이 이행됨으로 표시됨";

/* Order status update success notice */
"Order status updated" = "주문 상태 업데이트됨";

/* Accessibility label for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Ordered List" = "순서 있는 목록";

/* Default title for Orders List shown when tapping on the Search filter.
   Orders stat label on dashboard - should be plural. - The title of the Orders tab. */
"Orders" = "주문";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing categories. */
"Organise your products into related groups" = "제품을 관련 그룹으로 구성";

/* My Store > Settings > Other app section */
"Other" = "기타";

/* Display label for the product's inventory stock status */
"Out of stock" = "품절";

/* Product section title */
"PRODUCT" = "상품";

/* The title for the customer payment cell */
"Paid By Customer" = "고객 결제";

/* Add Product Category. Title of cell presenting the parent category. */
"Parent Category" = "상위 카테고리";

/* Accessibility label for the password text field in the self-hosted login page.
   Login dialog password placeholder - Password field title in Product Visibility - Password placeholder - Placeholder for the password textfield. */
"Password" = "비밀번호";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Password Protected" = "비밀번호로 보호";

/* Paste without Formatting Menu Item */
"Paste without Formatting" = "서식없이 붙여넣기";

/* Payment section title */
"Payment" = "결제";

/* Display label for the review's pending status */
"Pending" = "대기중";

/* A unit test string, appended before the title of a review.
   Indicates a review is pending approval. It reads { Pending Review · Content of the review} */
"Pending Review" = "검토중";

/* Display label for the product's pending status */
"Pending review" = "검토 대기 중";

/* Accessibility label that lets the user know the data is a phone number before speaking the phone number. */
"Phone number: %@" = "전화번호: %@";

/* Product images (Product images page title) */
"Photos" = "사진";

/* Display label for simple physical product type. */
"Physical" = "실제";

/* Store Picker's Section Title: Displayed whenever there are multiple Stores. */
"Pick Store to Connect" = "연결할 스토어 선택";

/* Title of the in-progress UI while deleting the Product remotely */
"Placing your product in the trash..." = "제품을 휴지통에 버리는 중";

/* Placeholder for editing the URL of a text link */
"Please enter a URL" = "URL을 입력하세요.";

/* Error message shown when a URL is invalid. */
"Please enter a complete website address, like example.com." = "example.com과 같은 완전한 웹사이트 주소를 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a site address." = "사이트 주소를 입력해주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter a username." = "사용자명을 입력해주세요.";

/* Error message displayed when the user attempts use an invalid email address. */
"Please enter a valid email address." = "유효한 이메일 주소를 입력해주세요.";

/* Placeholder for editing the text of a text link */
"Please enter some text" = "텍스트를 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter the password for your WordPress.com account to log in with your Apple ID." = "Apple ID로 로그인하려면 워드프레스닷컴 계정의 비밀번호를 입력하세요.";

/* Instruction text on the two-factor screen. */
"Please enter the verification code from your authenticator app, or tap the link below to receive a code via SMS." = "인증 앱의 확인 코드를 입력하거나 SMS로 코드를 받으려면 아래 링크를 탭하세요.";

/* Popup message to ask for user credentials (fields shown below). */
"Please enter your credentials" = "자격을 입력하세요";

/* Instructions for alert asking for email and name. */
"Please enter your email address and username:" = "이메일 주소 및 사용자명 입력:";

/* Instructions for alert asking for email. */
"Please enter your email address:" = "이메일 주소를 입력하세요.";

/* A short prompt asking the user to properly fill out all login fields. */
"Please fill out all the fields" = "모든 란을 채워주세요";

/* Message for alert to prompt user to logout before connecting to a different wordpress.com site. */
"Please log out before connecting to a different wordpress.com site" = "다른 워드프레스닷컴 사이트에 접속하기 전에 로그아웃하세요.";

/* Error message when an image captured by camera cannot be saved to the device Photos library */
"Please make sure the app can access Photos in device settings" = "앱이 기기 설정의 사진에 액세스할 수 있는지 확인하세요.";

/* The message of the alert when there is an error uploading an image */
"Please try again." = "다시 시도하세요.";

/* Text on the loading view of the survey screen indicating the user to wait */
"Please wait" = "기다려 주세요.";

/* Message of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Please wait while we publish this product to your store" = "이 제품을 회원님의 스토어에 게시하는 동안 기다려주세요...";

/* Message of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Please wait while we save this product to your store" = "이 제품을 스토어에 저장하는 동안 기다려주세요...";

/* Message of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Please wait while we save this product to your store" = "Please wait while we save this product to your store";

/* Message of the in-progress UI while deleting the Product remotely */
"Please wait while we update your store details" = "스토어 세부정보를 업데이트하는 동안 기다려 주세요.";

/* Text on the loading view of the product downloadable file screen indicating the user to wait */
"Please wait..." = "기다려주세요...";

/* Info text saying that crowdsignal in an Automattic product */
"Powered by Automattic" = "Automattic 제공";

/* A label representing the amount that was previously refunded for the order. */
"Previously Refunded" = "Previously Refunded";

/* A label representing the amount that was previously refunded for the order. */
"Previously Refunded" = "이전에 환불됨";

/* Product Details > Pricing and Inventory section > descriptive label for the Price cell.
   Product Price Settings navigation title - Section header title for product price - Title for editing the price settings row on Product main screen - Title of the cell in Product Price Settings > Price */
"Price" = "가격";

/* Product Details - pricing and inventory section title */
"Pricing and Inventory" = "가격 및 재고:";

/* Opens the California Privacy Policy web page */
"Privacy Notice for California Users" = "캘리포니아 사용자를 위한 개인정보 공지";

/* Opens the Privacy Policy web page */
"Privacy Policy" = "개인정보 취급방침";

/* Navigates to Privacy Settings screen
   Privacy settings screen title */
"Privacy Settings" = "개인 정보 설정";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Private" = "비공개";

/* Spoken accessibility label for an icon image that indicates it's a private note and is not seen by the customer. */
"Private note" = "비공개 메모";

/* Display label for the product's private status */
"Privately published" = "비공개로 게시됨";

/* Title for the first page in the Orders tab. */
"Processing" = "처리 중";

/* Description for Top Performers left column header
   Product section title - Product section title if there is only one product. - Section header title for the product */
"Product" = "상품";

/* Notice displayed when the onscreen product was just deleted. It reads: Product {product number} has been removed from your store. */
"Product %ld has been removed from your store" = "제품 %ld이(가) 스토어에서 제거되었습니다.";

/* Edit Product External Link navigation title */
"Product Link" = "제품 링크";

/* Title of the view containing a single Product Review */
"Product Review" = "제품 검토";

/* Button title Product Settings in Edit Product More Options Action Sheet
   Product Settings navigation title */
"Product Settings" = "제품 설정";

/* Row title for filtering products by product status. */
"Product Status" = "제품 상태";

/* Product Total label for payment view */
"Product Total" = "제품 합계";

/* Row title for filtering products by product type. */
"Product Type" = "제품 유형";

/* Title of the text field for editing the external URL for an external/affiliate product */
"Product URL" = "제품 URL";

/* Title of the external URL row on Product main screen for an external/affiliate product */
"Product link" = "제품 링크";

/* Title of the Product Type row on Product main screen */
"Product type" = "제품 유형";

/* Product section title if there is more than one product.
   Title of the Products tab — plural form of Product - Title that appears on top of the Product List screen (plural form of the word Product). */
"Products" = "상품";

/* Label for computed value `product refunds + taxes = subtotal`.
   Title on the refund screen that lists the products refund total cost */
"Products Refund" = "제품 환불";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the row can be tapped to call or message the billing customer. */
"Prompts with the option to call or message the billing customer." = "청구 고객에게 전화를 걸거나 메시지를 보낼 수 있는 옵션이 표시된 메시지가 나타납니다.";

/* One of the possible options in Product Visibility */
"Public" = "공개";

/* Action for creating a new Product remotely */
"Publish" = "게시";

/* Title of the Publish Settings section on Product Settings screen */
"Publish Settings" = "공개하기 설정";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Publish from the park. Blog from the bus. Comment from the café. WordPress goes where you do." = "공원에서 글을 발행하세요. 버스에서 블로그를 방문하세요. 카페에서 댓글을 다세요. 워드프레스는 어디에서든 사용할 수 있습니다.";

/* Display label for the product's published status */
"Published" = "게시됨";

/* Title of the in-progress UI while updating the Product remotely */
"Publishing your product..." = "제품을 게시하는 중...";

/* Product Details - purchase details section title */
"Purchase Details" = "구매 세부 정보";

/* Product Note navigation title
   Purchase note label in Product Settings */
"Purchase Note" = "구매 메모";

/* Product Details > Purchase Details > Purchase note cell title
   Title for purchase note alert. */
"Purchase note" = "구매 메모";

/* Quantity abbreviation for section title */
"QTY" = "수량";

/* Quantity abbreviation for section title
   Section header title - abbreviation for quantity */
"Qty" = "수량";

/* Title of the cell in Product Inventory Settings > Quantity */
"Quantity" = "수량";

/* Navigation title on the quantity item selector screen */
"Quantity to refund" = "환불 수량";

/* Navigation title on the quantity item selector screen */
"Quantity to refund" = "Quantity to refund";

/* Format of the stock quantity on the Inventory Settings row */
"Quantity: %ld" = "수량: %ld";

/* Subtitle for Contact Support */
"Reach our happiness engineers who can help answer tough questions" = "해피니스 엔지니어에게 문의하여 어려운 질문에 대한 답변 받기";

/* Read more of the purchase note. Only the first two lines of text are displayed. */
"Read more" = "더 보기";

/* Settings > Privacy Settings > privacy policy info section. A text link to the privacy policy. */
"Read privacy policy" = "개인정보 취급방침 읽기";

/* Refund note section title */
"Reason for Refund" = "환불 사유";

/* A label for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for Refund (Optional)" = "Reason for Refund (Optional)";

/* A label for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for Refund (Optional)" = "환불 사유(선택사항)";

/* A placeholder for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for refunding order" = "주문 환불 사유";

/* A placeholder for the text field that the user can edit to indicate why they are issuing a refund. */
"Reason for refunding order" = "Reason for refunding order";

/* The title of the button to confirm the refund. */
"Refund" = "Refund";

/* The title of the button to confirm the refund. */
"Refund" = "환불";

/* It reads: Refund #<refund ID> */
"Refund #%@" = "#%@ 환불";

/* A label representing the amount that will be refunded if the user confirms to proceed with the refund.
   Refund Details page > Refund Details section > The label that marks the refunded amount */
"Refund Amount" = "환불 금액";

/* Refund Details section title */
"Refund Details" = "환불 정보";

/* Title of the switch in the IssueRefund screen to refund shipping */
"Refund Shipping" = "Refund Shipping";

/* Title of the switch in the IssueRefund screen to refund shipping */
"Refund Shipping" = "배송비 환불";

/* The title of the section containing information about how the refund will be processed. */
"Refund Via" = "Refund Via";

/* The title of the section containing information about how the refund will be processed. */
"Refund Via" = "통해 환불";

/* The title for the refunded amount cell */
"Refunded" = "환불됨";

/* Order > Order Details > 'N Items' cell tapped > Refunded Products title
   Refunded Products section title - Section title */
"Refunded Products" = "환불된 제품";

/* It reads, 'Refunded manually via <payment method>' */
"Refunded manually via %@" = "%@을 통해 수동으로 환불됨";

/* It reads, 'Refunded via <payment method>' */
"Refunded via %@" = "%@을(를) 통해 환불됨";

/* Describes a domain that was registered with WordPress.com */
"Registered Domain" = "등록된 도메인";

/* A descriptive label prefix. Example: 'Regular price: $20.00' */
"Regular price:" = "정상 가격:";

/* Format of the regular price on the Price Settings row */
"Regular price: %@" = "정상 가격: %@";

/* Confirm button on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Remove" = "제거";

/* Title on the alert when the user taps to delete a Product image */
"Remove Image" = "이미지 삭제";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove Link" = "링크 제거";

/* Label action for removing a link from the editor */
"Remove end date" = "종료 날짜 제거";

/* Title of the alert when a user is moving a product to the trash */
"Remove product" = "제품 제거";

/* Action to replace one photo on the Product images screen */
"Replace Photo" = "사진 바꾸기";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Label for the `Report Crashes` toggle. */
"Report Crashes" = "충돌 보고";

/* Deletes all activity logs except for the marked 'Current'. */
"Reset Activity Log" = "활동 로그 재설정";

/* The button title for a secondary call-to-action button. When the user can't remember their password. */
"Reset your password" = "비밀번호 재설정하기";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search orders. */
"Retrieves a list of orders that contain a given keyword." = "지정된 키워드가 있는 주문 목록을 검색합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to search products. */
"Retrieves a list of products that contain a given keyword." = "지정된 키워드가 있는 제품 목록을 검색합니다.";

/* Retry Action
   Retry the last action */
"Retry" = "재실행";

/* Revenue stat label on dashboard. */
"Revenue" = "수익";

/* Review moderation success notice message. It reads: Review marked as {new status} */
"Review marked as %@" = "리뷰를 %@(으)로 표시했습니다.";

/* Reviews descriptive label
   Title of the Reviews row on Product main screen - Title of the Reviews tab — plural form of Review - Title that appears on top of the main Reviews screen (plural form of the word Review). - Title that appears on top of the Product Reviews screen. */
"Reviews" = "검토";

/* Post Rich content */
"Rich Content" = "풍부한 콘텐츠";

/* A descriptive title for the SKU cell in Product Details > Inventory, for Grouped products.
   Edit Product SKU navigation title - Title of the cell in Product Inventory Settings > SKU - Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the SKU row on Product main screen */
"SKU" = "SKU";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"SKU already in use by another product" = "SKU가 다른 제품에서 이미 사용 중";

/* A descriptive label for the SKU prefix. Example: 'SKU: woo-affiliate-beanie'
   A descriptive label prefix. Example: 'SKU: woo-virtual-beanie' */
"SKU:" = "SKU:";

/* Format of the SKU on the Inventory Settings row
   SKU label, followed by the SKU */
"SKU: %@" = "SKU: %@";

/* One Time Code has been sent via SMS */
"SMS Sent" = "SMS 전송됨";

/* Format of the sale period on the Price Settings row */
"Sale dates: %@" = "판매 날짜: %@";

/* Format of the sale period on the Price Settings row from a certain date */
"Sale dates: From %@" = "판매 날짜: %@부터";

/* Format of the sale period on the Price Settings row until a certain date */
"Sale dates: Until %@" = "판매 날짜: %@까지";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Sale price */
"Sale price" = "할인 가격";

/* A descriptive label prefix. Example: 'Sale price: $18.00' */
"Sale price:" = "할인 가격:";

/* Format of the sale price on the Price Settings row */
"Sale price: %@" = "할인 가격: %@";

/* Add Product Category. Save button title in navbar.
   Add Product Tags. Save button title in navbar. */
"Save" = "저장";

/* Button title to save a product as draft in Discard Changes Action Sheet */
"Save as Draft" = "임시글로 저장";

/* Button title to save a product as draft in Product More Options Action Sheet */
"Save as draft" = "임시글로 저장";

/* Title of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Saving your product..." = "Saving your product...";

/* Title of the in-progress UI while saving a Product as draft remotely */
"Saving your product..." = "제품 저장...";

/* Navigation bar title for scanning a barcode to use as a product's SKU. */
"Scan barcode to update SKU" = "SKU를 업데이트할 바코드 스캔";

/* The instruction text below the scan area in the barcode scanner for product SKU. */
"Scan product barcode" = "제품 바코드 선택";

/* Scan Products */
"Scan products" = "제품 스캔";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user the button can be used to scan products. */
"Scans barcodes that are associated with a product SKU for stock management." = "제품 SKU에 연결된 바코드를 스캔하여 재고를 관리합니다.";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale */
"Schedule sale" = "판매 일정";

/* Orders Search Placeholder */
"Search all orders" = "모든 주문 검색";

/* Products Search Placeholder */
"Search all products" = "모든 제품 검색";

/* Search Orders */
"Search orders" = "주문 검색";

/* Search Products */
"Search products" = "상품 검색";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Search results only" = "검색 결과만";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"See comments and notifications in real time." = "댓글과 알림이 실시간으로 표시됩니다.";

/* Select all button title in the issue refund screen */
"Select All" = "모두 선택";

/* Select all button title in the issue refund screen */
"Select All" = "Select All";

/* Select parent category screen - Screen title */
"Select Parent Category" = "상위 카테고리 선택";

/* Page title for the select a different store screen */
"Select Store" = "스토어 선택";

/* Message title of bottom sheet for selecting a product type to create a product */
"Select a product type" = "제품 유형 선택";

/* Add the shipping carrier. Placeholder of cell presenting carrier name */
"Select carrier" = "운송업체 선택";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"Select end date" = "종료 날짜 선택";

/* Accessibility label for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Select paragraph style" = "단락 스타일 선택";

/* Placeholder value of the cell in Product Price Settings > Schedule sale from a certain date */
"Select start date" = "시작 날짜 선택";

/* Title of the bottom sheet from the product downloadable file to add a new downloadable file. */
"Select upload method" = "업로드 방법 선택";

/* My Store > Settings > Selected Store information section. This is the heading listed above the information row that displays the store website and their username. */
"Selected Store" = "선택한 스토어";

/* Presents a survey to gather feedback from the user. */
"Send Feedback" = "의견 보내기";

/* Title of a button. The text should be uppercase.  Clicking requests a hyperlink be emailed ot the user. */
"Send Link" = "링크 전송";

/* The button title text for sending a magic link. */
"Send Link by Email" = "이메일로 링크 보내기";

/* Tells user to set an email that support can use for replies */
"Set email" = "이메일 설정";

/* Accessibility label for the Settings button.
   Settings navigation title */
"Settings" = "설정";

/* Button title Share in Edit Product More Options Action Sheet */
"Share" = "공유";

/* Settings > Privacy Settings > collect info section. Explains what the 'collect information' toggle is collecting */
"Share information with our analytics tool about your use of services while logged in to your WordPress.com account." = "워드프레스닷컴 계정에 로그인되어 있는 동안 이용하는 서비스에 대한 정보를 워드프레스의 분석 도구와 공유합니다.";

/* Action: Opens the Store in a browser */
"Share your Store" = "스토어 공유";

/* A unit test string for order tracking. Reads as: 'Shipment Company HK Post'
   Accessibility label for Shipment tracking company in Order details screen. Reads like: Shipment Company USPS */
"Shipment Company %@" = "배송 회사 %@";

/* Accessibility label for Shipment date in Order details screen. Shipped: February 27, 2018.
   Date an item was shipped */
"Shipped %@" = "%@에 배송됨";

/* Product Details > Purchase Details > Shipping cell title
   Product Shipping Settings navigation title - Shipping label for payment view - Title of the product form bottom sheet action for editing shipping settings. - Title of the Shipping Settings row on Product main screen */
"Shipping" = "배송";

/* Title of view displaying all available Shipment Tracking Carriers */
"Shipping Carriers" = "운송업체";

/* Shipping method title for customer info cell */
"Shipping Method" = "배송 방법";

/* Title on the refund screen that lists the shipping total cost */
"Shipping Refund" = "배송비 환불";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting name */
"Shipping carrier" = "운송업체";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Shipping class */
"Shipping class" = "배송 클래스";

/* Label prefix. Example: 'Shipping class: Free Shipping' */
"Shipping class:" = "배송 클래스:";

/* Navigation bar title of the Product shipping class selector screen */
"Shipping classes" = "배송 클래스";

/* Shipping title for customer info cell */
"Shipping details" = "배송 상세 내역";

/* VoiceOver accessibility label for the shipping notice about the order */
"Shipping notice about the order" = "주문 관련 배송 알림";

/* Display label for the product's tax status setting option */
"Shipping only" = "배송만";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop and search results" = "상점 및 검색 결과";

/* Display label for the product's catalog visibility */
"Shop only" = "상점만";

/* The navigation bar title of the edit short description screen.
   Title of the product form bottom sheet action for editing short description. - Title of the Short Description row on Product main screen */
"Short description" = "간단한 설명";

/* Button title for applying filters to a list of products. */
"Show Products" = "제품 표시";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show a list of refunded order items for this order." = "이 주문에 대해 환불된 주문 항목 목록을 표시합니다.";

/* Accessibility label to show bottom action sheet options for a downloadable file */
"Show bottom action sheet options for a downloadable file" = "다운로드 가능한 파일에 대한 하단 작업 시트 표시";

/* Accessibility label to show bottom action sheet to delete downloadable file from the list */
"Show bottom action sheet to delete downloadable file from list" = "다운로드 가능한 파일을 목록에서 삭제하기 위한 아래쪽 작업 시트 표시";

/* Accessibility label for the 'Show password' button in the login page's password field.
   Accessibility label for the “Show password“ button in the login page's password field. */
"Show password" = "비밀번호 보이기";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view refund detail information. */
"Show refund details for this order." = "이 주문에 대한 환불 상세 내역을 표시합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the button can be used to view billing information. */
"Show the billing details for this order." = "이 주문에 대한 청구 상세 내역을 표시합니다.";

/* Accessibility value if login page's password field is displaying the password. */
"Shown" = "표시됨";

/* Accessibility hint for Delete Shipment button in Order details screen */
"Shows more options." = "옵션 더 보기.";

/* View title during the sign up process. */
"Sign Up" = "가입";

/* When social login fails, this button offers to let them signup for a new WordPress.com account */
"Sign up" = "가입";

/* Button title. Tapping begins the process of creating a WordPress.com account. */
"Sign up for WordPress.com" = "워드프레스에 로그인";

/* Button title. Tapping begins our normal sign up process. */
"Sign up with Email" = "이메일로 가입";

/* Display label for simple product type. */
"Simple" = "심플";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to simple product */
"Simple product" = "단순 상품";

/* Describes a site redirect domain */
"Site Redirect" = "사이트 리디렉팅";

/* Accessibility label of the site address field shown when adding a self-hosted site. */
"Site address" = "사이트 주소";

/* No comment provided by engineer. */
"Site address must be at least 4 characters." = "사이트 주소는 최소한 4 글자 이상이어야 합니다.";

/* Label prefix. Example: 'Size: 8 x 10 x 10 cm' */
"Size:" = "크기:";

/* Placeholder in the Product Slug row on Edit Product Slug screen.
   Product Slug navigation title - Slug label in Product Settings */
"Slug" = "슬러그";

/* Banner title in product variation list top banner when some variations do not have a price */
"Some variations do not have prices" = "일부 선택사항에 가격이 없습니다.";

/* A unit test for reviews, checking that anonymous users are added as the author named `someone`
   Indicates the reviewer does not have a name. It reads { Someone left a review} */
"Someone" = "다른 사람";

/* This error message occurs when a user tries to create a username that contains an invalid phrase for WordPress.com. The %@ may include the phrase in question if it was sent down by the API */
"Sorry, but your username contains an invalid phrase%@." = "죄송합니다, 사용자명에 잘못된 구문 %@이 포함되어 있습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "죄송합니다. 사이트 주소는 소문자(a-z)와 숫자만 포함할 수 있습니다. ";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "죄송합니다. 사이트 주소는 &#8220;_&#8221;를 포함할 수 없습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, site addresses must have letters too!" = "죄송합니다. 사이트 주소는 글자도 포함돼야 합니다!";

/* Error message displayed when the entered email is not available. */
"Sorry, that email address is already being used!" = "죄송합니다. 해당 이메일 주소는 이미 사용되고 있습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that email address is not allowed!" = "죄송합니다. 해당 이메일 주소는 허용되지 않습니다!";

/* This error message occurs when a user tries to create an account with a weak password. */
"Sorry, that password does not meet our security guidelines. Please choose a password with a minimum length of six characters, mixing uppercase letters, lowercase letters, numbers and symbols." = "죄송합니다. 입력하신 비밀번호는 보안 가이드라인에 맞지 않습니다. 최소 6자리 이상으로 영문 대소문자와 숫자, 특수문자를 포함하여 다시 입력하여 주시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site already exists!" = "죄송합니다. 해당 사이트는 이미 존재합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that site is reserved!" = "죄송합니다. 해당 사이트는 유보돼 있습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username already exists!" = "죄송합니다. 해당 사용자명은 이미 존재합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, that username is unavailable." = "죄송합니다, 이 사용자명은 사용할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames can only contain lowercase letters (a-z) and numbers." = "죄송합니다. 사용자명은 소문자(a-z)와 숫자만 포함할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames may not contain the character &#8220;_&#8221;!" = "죄송합니다. 사용자명은 &#8220;_&#8221;를 포함할 수 없습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, usernames must have letters (a-z) too!" = "죄송합니다. 사용자명은 (a-z)의 글자로 되어야합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Sorry, you may not use that site address." = "죄송합니다. 해당 사이트 주소는 사용할 수 없습니다.";

/* Message title for sort products action bottom sheet
   Title of the toolbar button to sort products in different ways. */
"Sort by" = "정렬 기준";

/* Display label for the review's spam status
   Verb, spam a comment */
"Spam" = "스팸";

/* Option to select the Spark email app when logging in with magic links */
"Spark" = "Spark";

/* The name of the default Tax Class in Product Price Settings */
"Standard rate" = "표준 요율";

/* Aztec's Text Placeholder */
"Start writing..." = "글쓰기 시작...";

/* VoiceOver accessibility value, informs the user about the X-axis min/max values. It reads: Starting date {date}, ending date {date}. */
"Starting period %@, ending period %@" = "시작 기간 %1$@, 종료 기간 %2$@";

/* Product status setting list selector navigation title
   Status label in Product Settings */
"Status" = "상태";

/* Button title to contact support to get help with deprecated stats */
"Still need help? Contact us" = "도움이 더 필요하세요? 문의하기";

/* Row title for filtering products by stock status. */
"Stock Status" = "재고 상태";

/* A descriptive label prefix. Example: 'Stock quantity: 19' */
"Stock quantity:" = "재고 수량:";

/* Product stock status list selector navigation title
   Title of the cell in Product Inventory Settings > Stock status */
"Stock status" = "재고 상태";

/* A descriptive label prefix. Example: 'Stock status: In stock' */
"Stock status:" = "재고 상태:";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. */
"Store revenue chart" = "스토어 수입 차트";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart. It reads: Store revenue chart {chart granularity}. */
"Store revenue chart %@" = "스토어 수입 차트 %@";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's X-axis. */
"Store revenue chart: X Axis" = "스토어 수입 차트: X축";

/* VoiceOver accessibility label for the store revenue chart's Y-axis. */
"Store revenue chart: Y Axis" = "스토어 수입 차트: Y축";

/* Accessibility label for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Strike Through" = "취소선";

/* Subtotal label for a refund details view
   Title on the refund screen that lists the products refund subtotal cost - Title on the refund screen that lists the shipping subtotal cost */
"Subtotal" = "소계";

/* This action allows the user to change stores without logging out and logging back in again. */
"Switch Store" = "스토어 전환";

/* Message presented after users switch to a new store. Reads like: Switched to {store name}. You will only receive notifications from this store. */
"Switched to (newStoreName). You will only receive notifications from this store." = "(newStoreName)(으)로 전환했습니다. 이 스토어에서만 알림을 받습니다.";

/* Accessibility Identifier for the H1 Aztec Style */
"Switches to the Heading 1 font size" = "제목 1 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the H2 Aztec Style */
"Switches to the Heading 2 font size" = "제목 2 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the H3 Aztec Style */
"Switches to the Heading 3 font size" = "제목 3 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the H4 Aztec Style */
"Switches to the Heading 4 font size" = "제목 4 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the H5 Aztec Style */
"Switches to the Heading 5 font size" = "제목 5 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the H6 Aztec Style */
"Switches to the Heading 6 font size" = "제목 6 글꼴 크기로 전환";

/* Accessibility Identifier for the Default Font Aztec Style. */
"Switches to the default Font Size" = "기본 글꼴 크기로 전환";

/* Product Tags navigation title
   Title of the product form bottom sheet action for editing tags. - Title of the Tags row on Product main screen */
"Tags" = "태그";

/* Menu option for taking an image or video with the device's camera. */
"Take a photo" = "사진 촬영";

/* Accessibility hint for the More button on formatting toolbar. */
"Tap for more formatting options" = "더 많은 서식 옵션을 보려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for insert horizontal ruler button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Horizontal Ruler" = "가로 눈금자를 삽입하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for insert link button on formatting toolbar. */
"Tap to insert a Link" = "링크를 삽입하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for block quote button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Block Quote" = "인용 차단을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for bold button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Bold text" = "굵은 텍스트를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for HTML button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle HTML mode" = "HTML 모드를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h1 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 1" = "헤더 1을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h2 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 2" = "헤더 2를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h3 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 3" = "헤더 3을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h4 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 4" = "헤더 4를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h5 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 5" = "헤더 5를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting h6 paragraph style button on the formatting toolbar. */
"Tap to toggle Header 6" = "헤더 6을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for italic button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Italic text" = "기울임꼴 텍스트를 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for Ordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Ordered List" = "순서있는 목록을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for strikethrough button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Strike Through" = "취소선을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for underline button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Underline" = "밑줄을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for unordered list button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle Unordered List" = "순서 없는 목록을 전환하려면 누르세요.";

/* Accessibility hint for selecting paragraph style button on formatting toolbar. */
"Tap to toggle paragraph style" = "단락 스타일을 전환하려면 누르세요.";

/* Tax label for a refund details view
   Title on the refunds screen that lists the products refund tax cost - Title on the refunds screen that lists the shipping tax cost */
"Tax" = "세금";

/* Section header title for product tax settings */
"Tax Settings" = "세금 설정";

/* Navigation bar title of the Product tax status selector screen */
"Tax Status" = "세금 상태";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax class */
"Tax class" = "세금 클래스";

/* Navigation bar title of the Product tax class selector screen */
"Tax classes" = "세금 클래스";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Tax status */
"Tax status" = "세금 상태";

/* Display label for the product's tax status setting option */
"Taxable" = "과세 가능";

/* Taxes label for payment view */
"Taxes" = "세금";

/* Opens the Terms of Service web page */
"Terms of Service" = "서비스 약관";

/* My Store > Settings > Experimental features > Products */
"Test out the new product creation as we get ready to launch" = "출시 준비가 완료되면 새 제품 생성을 테스트하세요.";

/* Button title
   The button's title text to send a 2FA code via SMS text message. */
"Text me a code instead" = "코드를 문자로 대신 받기";

/* Text thanking the user when the survey is completed */
"Thank you for sharing your thoughts with us" = "의견을 공유해 주셔서 감사합니다.";

/* Shown when a user pastes a code into the two factor field that contains letters or is the wrong length */
"That doesn't appear to be a valid verification code." = "유효한 확인 코드가 아닌 것 같습니다.";

/* Message to show to user when he tries to add a self-hosted site that isn't a WordPress site. */
"That doesn't look like a WordPress site." = "워드프레스 사이트가 아닌 것 같습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"That email address has already been used. Please check your inbox for an activation email. If you don't activate you can try again in a few days." = "해당 이메일 주소는 이미 사용되고 있습니다. 받은 메일에서 인증 메일을 확인하세요. 인증할 수 없으면 며칠 후에 다시 할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"That site address is not allowed." = "해당 사이트 주소는 허용되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"That site is currently reserved but may be available in a couple days." = "해당 사이트는 현재 유보돼 있지만 며칠 후면 사용할 수도 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is currently reserved but may be available in a couple of days." = "해당 사용자명은 현재 유보돼 있지만 며칠 후면 사용할 수도 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"That username is not allowed." = "해당 사용자명은 허용되지 않습니다.";

/* Description shown when a user logs in with Google but no matching WordPress.com account is found */
"The Google account \"%@\" doesn't match any account on WordPress.com" = "Google 계정 \"%@\"이(가) 워드프레스닷컴의 계정과 일치하지 않습니다.";

/* Fetching an Order Failed */
"The Order couldn't be loaded!" = "주문을 로드할 수 없습니다!";

/* Error message describing a problem with a URL. */
"The URL is missing a valid host." = "URL에 올바른 호스트가 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The certificate for this server is invalid. You might be connecting to a server that is pretending to be “%@” which could put your confidential information at risk.\n\nWould you like to trust the certificate anyway?" = "이 서버의 인증서가 올바르지 않습니다. “%@”(으)로 사칭한 서버에 연결 중일 수 있습니다. 기밀 정보가 노출될 수 있습니다.\n\n그래도 인증서를 신뢰하시겠어요?";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the price information for this product. */
"The price for this product. Editable." = "이 제품의 가격입니다. 편집 가능합니다.";

/* Product price error notice message, when the sale price is added but the regular price is not */
"The sale price can't be added without the regular price." = "정규 가격이 없으면 판매 가격을 추가할 수 없습니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the sale price information for this product. */
"The sale price for this product. Editable." = "이 제품의 판매 가격입니다. 편집 가능합니다.";

/* Product price error notice message, when the sale price is higher than the regular price */
"The sale price should be lower than the regular price." = "할인 가격은 정상 가격보다 낮아야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The server returned an empty response. This usually means you need to increase the memory limit for your site." = "서버에서 응답이 없습니다. 이는 일반적으로 사이트에 대한 메모리 제한을 늘려야 한다는 뜻입니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping height information for this product. */
"The shipping height for this product. Editable." = "이 제품의 운송 높이입니다. 편집 가능합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping length information for this product. */
"The shipping length for this product. Editable." = "이 제품의 운송 길이입니다. 편집 가능합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping weight information for this product. */
"The shipping weight for this product. Editable." = "이 제품의 운송 중량입니다. 편집 가능합니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the shipping width information for this product. */
"The shipping width for this product. Editable." = "이 제품의 운송 폭입니다. 편집 가능합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The site address must be shorter than 64 characters." = "사이트 주소는 64 글자보다 적어야합니다.";

/* Error message shown a URL does not point to an existing site. */
"The site at this address is not a WordPress site. For us to connect to it, the site must use WordPress." = "이 주소의 사이트는 워드프레스 사이트가 아닙니다. 연결하려면 사이트에서 워드프레스를 사용해야 합니다.";

/* Message shown when site deletion API failed */
"The site could not be deleted." = "사이트를 삭제할 수 없습니다.";

/* Message shown when site export API failed */
"The site could not be exported." = "사이트를 내보낼 수 없습니다.";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user that the cell shows the stock quantity information for this product. */
"The stock quantity for this product. Editable." = "이 제품의 재고 수량입니다. 편집 가능합니다.";

/* Error message informing the user that there was a problem blocking posts from a site from their reader. */
"There was a problem blocking posts from the specified site." = "지정된 사이트에서 게시물 차단 중 문제가 발생했습니다.";

/* Error message informing the user that there was a problem clearing the block on site preventing its posts from displaying in the reader. */
"There was a problem removing the block for specified site." = "지정된 사이트의 차단을 제거하는 중 문제가 발생했습니다.";

/* Tab selector title that shows the statistics for this month
   Top Performers section title - this month */
"This Month" = "이번 달";

/* The message of the alert when there is an error updating the product SKU */
"This SKU is used on another product or is invalid." = "이 SKU가 다른 제품에서 사용되었거나 유효하지 않습니다.";

/* Tab selector title that shows the statistics for this week
   Top Performers section title - this week */
"This Week" = "이번 주";

/* Tab selector title that shows the statistics for this year
   Top Performers section title - this year */
"This Year" = "올해";

/* Login Disclaimer Text and Jetpack config instructions. It reads: 'This app requires Jetpack to connect to your Store. Read the configuration instructions.' and it links to a web page on the words 'configuration instructions'. Place the second sentence after the `<br />` tag. Place the noun, \'configuration instructions' between the opening `<a` tag and the closing `</a>` tags. If a literal translation of 'Read the configuration instructions' does not make sense in your language, please use a contextually appropriate substitution. For example, you can translate it to say 'See: instructions' or any alternative that sounds natural in your language. */
"This app requires Jetpack to connect to your Store. <br \/> Read the <a href=\"https:\/\/jetpack.com\/support\/getting-started-with-jetpack\/\">configuration instructions<\/a>." = "이 앱에서 회원님의 스토어에 연결하려면 젯팩이 있어야 합니다. <br \/> <a href=\"https:\/\/jetpack.com\/support\/getting-started-with-jetpack\/\">구성 지침<\/a>을 읽어보세요.";

/* Body text of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"This app requires that you install WooCommerce 3.5 on your server, and won't work properly without it. Update as soon as possible to continue using this app." = "이 앱을 사용하려면 서버에 WooCommerce 3.5를 설치해야 합니다. 설치되지 않은 경우 앱이 정상적으로 작동하지 않습니다. 이 앱을 계속 사용하려면 가능한 한 빨리 업데이트하세요.";

/* An error message informing the user the email address they entered did not match a WordPress.com account. */
"This email address is not registered on WordPress.com." = "이 이메일 주소는 워드프레스닷컴에 등록되어 있지 않습니다.";

/* Settings > Privacy Settings > privacy info section. Explains what we do with the information we collect. */
"This information helps us improve our products, make marketing to you more relevant, personalize your WordPress.com experience, and more as detailed in our privacy policy." = "이 정보는 개인정보 취급방침에 명시된 것처럼 제품을 개선하고, 보다 관련된 마케팅을 제공하며, 워드프레스닷컴 환경을 개인 설정하는 데 도움을 줍니다.";

/* Footer text in Product Slug screen */
"This is the URL-friendly version of the product title" = "제품 제목의 URL 친화적인 버전";

/* Footer text for Downloadable File Name */
"This is the name of the file shown to the customer." = "This is the name of the file shown to the customer.";

/* Footer text for Downloadable File Name */
"This is the name of the file shown to the customer." = "고객에게 표시되는 파일 이름입니다.";

/* Footer text for Downloadable File URL */
"This is the url of the file which customers will get accessed to. URLs entered should already be encoded." = "고객이 액세스할 파일의 URL입니다. 입력한 URL은 이미 인코딩되어 있어야 합니다.";

/* Footer text for Downloadable File URL */
"This is the url of the file which customers will get accessed to. URLs entered should already be encoded." = "This is the url of the file which customers will get accessed to. URLs entered should already be encoded.";

/* Accessibility label for the Shipping notice
   Shipping notice row label when there is more than one shipping method */
"This order is using extensions to calculate shipping. The shipping methods shown might be incomplete." = "이 주문은 확장을 사용하여 배송 요금을 계산합니다. 표시된 배송 방법이 불완전할 수 있습니다.";

/* Message displayed when loading a specific product fails */
"This product couldn't be loaded" = "이 제품을 로드할 수 없음";

/* Footer text in Product Catalog Visibility */
"This setting determines which shop pages products will be listed on." = "이 설정은 제품이 어떤 상점 페이지에 등록될지 결정합니다.";

/* Footer text for editing external product button text */
"This text will be shown on the button linking to the external product." = "외부 제품으로 연결되는 버튼에 표시되는 텍스트입니다.";

/* Add Product Category. Placeholder of cell presenting the title of the category.
   Placeholder in the Product Title row on Product form screen. - Product details screen — product title descriptive label */
"Title" = "제목";

/* VoiceOver accessibility hint, informing the user about the title of a product in product detail screen. */
"Title of the product" = "제품 제목";

/* Action sheet option to sort products by ascending product name */
"Title: A to Z" = "제목: 오름차순";

/* Action sheet option to sort products by descending product name */
"Title: Z to A" = "제목: 내림차순";

/* Title of the cell in Product Price Settings > Schedule sale to a certain date */
"To" = "대상";

/* Text instructing the user to enter their email address. */
"To create your new WordPress.com account, please enter your email address." = "새 워드프레스닷컴 계정을 만들려면 이메일 주소를 입력하세요.";

/* Settings > Privacy Settings > report crashes section. Explains what the 'report crashes' toggle does */
"To help us improve the app’s performance and fix the occasional bug, enable automatic crash reports." = "앱 성능을 개선하고 가끔씩 발생하는 버그를 수정하는 데 도움이 되도록 자동 충돌 보고서를 켜주세요.";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Apple login. */
"To proceed with this Apple ID, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "이 Apple ID로 계속하려면 먼저 워드프레스닷컴 비밀번호로 로그인하세요. 이 메시지는 한 번만 표시됩니다.";

/* Instructional text shown when requesting the user's password for Google login. */
"To proceed with this Google account, please first log in with your WordPress.com password. This will only be asked once." = "이 Google 계정을 진행하려면 먼저 워드프레스닷컴 비밀번호로 로그인하세요. 이 메시지는 한 번만 표시됩니다.";

/* Tab selector title that shows the statistics for today
   Today Section Header - Top Performers section title - today */
"Today" = "오늘";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Ordered List Style. */
"Toggles the ordered list style" = "순서 있는 목록 스타일 전환";

/* Accessibility Identifier for the Aztec Unordered List Style */
"Toggles the unordered list style" = "순서 없는 목록 스타일 전환";

/* Header label for Top Performers section of My Store tab. */
"Top Performers" = "최고 인기 상품";

/* Used when a Reader Topic is not found for a specific id */
"Topic not found for id:" = "id에 대한 게시글 없음:";

/* Description for Top Performers right column header */
"Total Spend" = "총 지출";

/* Top performers — label for the total number of products ordered */
"Total orders: %ld" = "총 주문 수: %ld";

/* Track shipment button title */
"Track Shipment" = "배송 추적";

/* Order tracking section title */
"Tracking" = "추적";

/* Add custom shipping carrier. Title of cell presenting carrier link */
"Tracking link (optional)" = "추적 링크(옵션)";

/* Add / Edit shipping carrier. Title of cell presenting tracking number */
"Tracking number" = "추적 번호";

/* A unit test string. Reads as: 'Trackin number XXX_YYY_ZZZ'
   Accessibility label for Shipment tracking number in Order details screen. Reads like: Tracking Number 1AZ234567890 */
"Tracking number %@" = "추적 번호 %@";

/* Display label for the review's trash status
   Move a comment to the trash */
"Trash" = "휴지통";

/* Connect when the SSL certificate is invalid */
"Trust" = "신뢰함";

/* Button to trigger connection to another account in store picker */
"Try another account" = "다른 계정 사용해 보기";

/* When social login fails, this button offers to let the user try again with a differen email address */
"Try with another email" = "다른 이메일로 시도";

/* When social login fails, this button offers to let them try tp login using a URL */
"Try with the site address" = "사이트 주소로 시도";

/* Navigation bar title for editing the URL of a text link
   URL text field placeholder */
"URL" = "URL";

/* Shown when a user logs in with Google but it subsequently fails to work as login to WordPress.com */
"Unable To Connect" = "연결할 수 없음";

/* Content of error presented when Add Note Action Failed. It reads: Unable to add note to order #{order number} */
"Unable to add note to order #(viewModel.order.orderID)" = "주문 번호(viewModel.order.orderID)에 메모를 추가할 수 없음";

/* Content of error presented when Add Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to add tracking to order #{order number} */
"Unable to add tracking to order #(orderID)" = "주문 번호(orderID)에 대한 추적을 추가할 수 없음";

/* Content of error presented when updating the status of an Order fails. It reads: Unable to change status of order #{order number} */
"Unable to change status of order #(orderID)" = "주문 번호(orderID)의 상태를 변경할 수 없음";

/* Content of error presented when Delete Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to delete tracking for order #{order number} */
"Unable to delete tracking for order #(order.orderID)" = "주문 번호(order.orderID)의 추적을 삭제할 수 없음";

/* Content of error presented when Delete Shipment Tracking Action Failed. It reads: Unable to delete tracking for order #{order number} */
"Unable to delete tracking for order #(orderID)" = "주문 번호(orderID)에 대한 추적을 삭제할 수 없음";

/* Content of error presented when Fullfill Order Action Failed. It reads: Unable to fulfill order #{order number} */
"Unable to fulfill order #(orderID)" = "주문 번호(orderID)를 처리할 수 없음";

/* Content of error presented when loading the list of shipment carriers failed. It reads: Unable to load Shipment Carriers */
"Unable to load Shipment Carriers" = "운송업체를 로드할 수 없음";

/* Load Product Categories Action Failed */
"Unable to load categories" = "카테고리를 로드할 수 없음";

/* Load Action Failed */
"Unable to load content" = "콘텐츠를 로드할 수 없음";

/* Review error notice message. It reads: Unable to mark review as {attempted status} */
"Unable to mark review as %@" = "리뷰를 %@(으)로 표시할 수 없습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to read the WordPress site at that URL. Tap 'Need Help?' to view the FAQ." = "해당 URL에서 워드프레스 사이트를 읽을 수 없습니다. '도움이 필요하세요?'를 눌러 FAQ를 보세요.";

/* Notice displayed when an error occurs while refreshing a product. It reads: Unable to refresh product #{product number} */
"Unable to refresh Product #%ld" = "제품 번호 %ld을(를) 새로 고칠 수 없음";

/* Refresh Action Failed */
"Unable to refresh list" = "목록을 새로 고칠 수 없음";

/* On the site picker screen, the error displayed when connecting to a site fails. It reads: Unable to successfully connect to {site name} */
"Unable to successfully connect to %@" = "%@에 연결할 수 없습니다.";

/* Error message displayed when an error occurred checking for email availability. */
"Unable to verify the email address. Please try again later." = "이메일 주소를 확인할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

/* Unapproves a comment. Spoken Hint. */
"Unapproves the comment" = "댓글 승인 취소";

/* Placeholder of the Product Categories row on Product main screen */
"Uncategorized" = "미분류";

/* Accessibility label for underline button on formatting toolbar. */
"Underline" = "밑줄";

/* Undo Action */
"Undo" = "실행 취소";

/* The message of the alert when there is an unexpected error updating the product */
"Unexpected error" = "예기치 않은 오류";

/* Unknown Application State
   Unknown product name, displayed in a review - Unknown Tag Name */
"Unknown" = "알 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown error" = "알려지지 않은 에러";

/* Error message when capturing a unknown media type */
"Unknown media type" = "알 수 없는 미디어 유형";

/* Accessibility label for unordered list button on formatting toolbar. */
"Unordered List" = "순서 없는 목록";

/* Display label for the review's unspam status */
"Unspam" = "스팸 해제";

/* Display label for the review's untrash status */
"Untrash" = "휴지통에서 복원";

/* Footer text below the list of logs explaining the maximum number of logs saved. */
"Up to seven days՚ worth of logs are saved." = "최대 7일 상당의 로그가 저장됩니다.";

/* Upcoming Section Header */
"Upcoming" = "다음";

/* Action for updating a Product remotely
   Action for updating a Products' downloadable files' info remotely - Label action for updating a link on the editor */
"Update" = "업데이트";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5 WITH a site name. It reads: Update {site name} to WooCommerce 3.5 to use this app */
"Update %@ to WooCommerce 3.5" = "%@을(를) WooCommerce 3.5로 업데이트";

/* Update instructions button title shown in alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update Instructions" = "업데이트 지침";

/* Accessibility label for the button to update the order status in Order Details */
"Update Order Status" = "주문 상태 업데이트";

/* Subtitle of the product form bottom sheet action for editing inventory settings. */
"Update product inventory and SKU" = "제품 인벤토리 및 SKU 업데이트";

/* Accessibility label to update products' downloadable files' info remotely */
"Update products' downloadable files' info remotely" = "Update products' downloadable files' info remotely";

/* Accessibility label to update products' downloadable files' info remotely */
"Update products' downloadable files' info remotely" = "제품의 다운로드 가능한 파일 정보를 원격으로 업데이트";

/* Title of alert warning users to upgrade to WC 3.5. */
"Update to WooCommerce 3.5 to keep using this app" = "이 앱을 계속 사용하려면 WooCommerce 3.5로 업데이트하세요.";

/* A unit test string for a singular time interval
   Singular of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 hour ago. Usage example: Updated 1 hour ago */
"Updated %ld hour ago" = "%ld시간 전에 업데이트됨";

/* A unit test string for 1 day, represented as plural time interval in hours
   A unit test string for a plural time interval in hours - A unit test string for time interval just under 1 day - Plural of 'hour' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 hour ago. Usage example: Updated 14 hours ago */
"Updated %ld hours ago" = "%ld시간 전에 업데이트됨";

/* Singular of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when exactly 1 minute ago. Usage example: Updated 1 minute ago */
"Updated %ld minute ago" = "%ld분 전에 업데이트됨";

/* A unit test string for a plural time interval in minutes
   A unit test string for time intervals - Plural of 'minute' — date and time string that represents the time interval since last data update when greater than 1 minute ago. Usage example: Updated 55 minutes ago */
"Updated %ld minutes ago" = "%ld분 전에 업데이트됨";

/* A unit test string for relative time intervals
   Deictic expression for a data update that occurred in the very recent past - similar to 'Updated just now' */
"Updated moments ago" = "방금 업데이트됨";

/* A specific date and time string which represents when the data was last updated. Usage example: Updated on Jan 22, 2019 3:31PM
   Updated on <date> */
"Updated on %@" = "%@에 업데이트";

/* Accessibility label for the username text field in the self-hosted login page.
   Login dialog username placeholder - Placeholder for the username textfield. - Username placeholder */
"Username" = "사용자명";

/* No comment provided by engineer. */
"Username must be at least 4 characters." = "사용자명은 최소한 4글자 이상이어야 합니다.";

/* Display label for variable product type. */
"Variable" = "옵션";

/* Action sheet option when the user wants to change the Product type to varible product */
"Variable product" = "옵션 상품";

/* Product Details > descriptive label for the Product Variants cell.
   Title of the Product Variations row on Product main screen for a variable product - Title that appears on top of the Product Variation List screen. */
"Variations" = "변형";

/* Banner caption in my store when the stats will be deprecated */
"Variations without price will not be shown in your store." = "가격이 없는 선택사항은 스토어에 표시되지 않습니다.";

/* Title of the no price warning row on Product Variation main screen when a variation is enabled without a price */
"Variations without price won’t be shown in your store" = "가격이 없는 선택사항은 스토어에 표시되지 않습니다.";

/* two factor code placeholder */
"Verification code" = "확인 코드";

/* Displays the version of the App */
"Version %@" = "버전 %@";

/* View application log cell title */
"View Application Log" = "애플리케이션 로그 보기";

/* Accessibility label for the 'View Billing Information' button
   Button on bottom of Customer's information to show the billing details */
"View Billing Information" = "청구 정보 보기";

/* Button title View product in store in Edit Product More Options Action Sheet */
"View Product in Store" = "스토어에서 제품 보기";

/* The descriptive label. Tapping the row will open the affliate product's link in a web view. */
"View affiliate product" = "제휴 제품 보기";

/* The action to update downloadable files settings for a product */
"View downloadable file settings" = "View downloadable file settings";

/* The action to update downloadable files settings for a product */
"View downloadable file settings" = "다운로드 가능한 파일 설정 보기";

/* subtitle for My Tickets */
"View previously submitted support tickets" = "이전에 제출한 지원 티켓 보기";

/* The descriptive label. Tapping the row will open the product's page in a web view. */
"View product on store" = "스토어에서 제품 보기";

/* Accessibility label for the 'View details' refund button */
"View refund details" = "환불 세부 사항 보기";

/* Accessibility label for the '<number> Products' button */
"View refunded order items" = "환불된 주문 항목 보기";

/* User role badge */
"Viewer" = "독자";

/* Display label for simple virtual product type. */
"Virtual" = "가상";

/* Virtual Product label in Product Settings */
"Virtual Product" = "가상 제품";

/* Product Visibility navigation title
   Visibility label in Product Settings */
"Visibility" = "공개 설정";

/* Visitors stat label on dashboard - should be plural. */
"Visitors" = "방문자";

/* Add a note screen - Write Note section title */
"WRITE NOTE" = "메모 작성";

/* Message shown on screen while waiting for Google to finish its signup process. */
"Waiting for Google to complete…" = "Google에서 완료하기를 기다리는 중…";

/* The message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"Waiting for your first order" = "첫 주문을 기다리는 중";

/* View title during the Google auth process. */
"Waiting..." = "대기 중...";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Watch readers from around the world read and interact with your site — in real time." = "전 세계 독자들이 회원님의 사이트를 읽고 상호 작용하는 것을 실시간으로 지켜보세요.";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Watch your audience grow with in-depth analytics." = "심층 분석으로 방문자 수가 늘어나는 것을 지켜보세요.";

/* Title when we can't show stats because user is on a deprecated WC Version */
"We can’t display your store’s analytics" = "스토어 분석을 표시할 수 없습니다.";

/* message to ask a user to check their email for a WordPress.com email */
"We just emailed a link to %@. Please check your mail app and tap the link to log in." = "%@에 대한 링크를 이메일로 전송했습니다. 메일 앱을 확인하고 링크를 탭하여 로그인하세요.";

/* Settings > Privacy Settings > cookie info section. Explains what we do with the cookie information we collect. */
"We use other tracking tools, including some from third parties. Read about these and how to control them." = "워드프레스는 타사 제품을 포함한 다른 추적 도구를 사용합니다. 이 도구에 대해 읽고 제어하는 방법에 대해 알아보세요.";

/* Error message displayed when an error occurred sending the magic link email. */
"We were unable to send you an email at this time. Please try again later." = "지금은 회원님에게 이메일을 보낼 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

/* Instructional text for the magic link login flow. */
"We'll email you a magic link that'll log you in instantly, no password needed. Hunt and peck no more!" = "암호 없이 즉시 로그인되는 링크를 이메일로 보내드립니다. 더 이상 암호를 직접 입력할 필요가 없습니다!";

/* Instruction text on the Sign Up screen. */
"We'll email you a signup link to create your new WordPress.com account." = "새로운 워드프레스닷컴 계정을 만들 수 있는 등록 링크를 이메일로 보내드리겠습니다.";

/* The detailed message shown in the Orders → All Orders tab if the list is empty. */
"We'll notify you when you receive a new order. In the meantime, explore how you can increase your store sales." = "새로운 주문을 받으면 알려드리겠습니다. 그동안 매장 판매를 늘리는 방법을 알아보세요.";

/* Text confirming email address to be used for new account. */
"We'll use this email address to create your new WordPress.com account." = "이 이메일 주소를 사용하여 새 워드프레스닷컴 계정을 만듭니다.";

/* Error message shown when having trouble connecting to a Jetpack site. */
"We're not able to connect to the Jetpack site at that URL.  Contact us for assistance." = "현재 URL에서 젯팩 사이트에 연결할 수 없습니다. 도움이 필요하면 연락하세요.";

/* Default message to show if a filtered Orders list is empty. */
"We're sorry, we couldn't find any orders." = "죄송합니다. 주문을 찾을 수 없습니다.";

/* Message shown if a filtered Orders list is empty. The %@ is a placeholder for the order status. */
"We're sorry, we couldn't find any “%@” orders" = "죄송합니다. “%@” 주문을 찾을 수 없습니다.";

/* Message for empty Orders search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user.
   Message for empty Products search results. The %@ is a placeholder for the text entered by the user. */
"We're sorry, we couldn't find results for “%@”" = "죄송합니다. “%@” 검색 결과를 찾을 수 없습니다.";

/* Instruction text after a signup Magic Link was requested. */
"We've emailed you a signup link to create your new WordPress.com account. Check your email on this device, and tap the link in the email you receive from WordPress.com." = "새로운 워드프레스닷컴 계정을 만들 수 있는 등록 링크를 이메일로 보내드렸습니다. 이 기기에서 이메일을 확인하고 워드프레스닷컴에서 받은 이메일의 링크를 누르세요.";

/* Statistical unit - a single week */
"Week" = "주";

/* Plural of 'week' — a statistical unit */
"Weeks" = "주";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Weight */
"Weight" = "가중치";

/* Label prefix. Example: 'Weight: 1kg' */
"Weight:" = "무게:";

/* Format of the weight on the Shipping Settings row - weight[unit] */
"Weight: %1$@%2$@" = "무게: %1$@%2$@";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"Welcome to the world’s most popular website builder." = "세계에서 가장 인기 있는 웹사이트 빌더에 오신 것을 환영합니다.";

/* Title of alert helping users understand their site address */
"What's my site address?" = "내 사이트 주소는 무엇인가요?";

/* An error message shown when a wpcom user provides the wrong password. */
"Whoops, something went wrong and we couldn't log you in. Please try again!" = "문제가 발생하여 로그인할 수 없습니다. 다시 시도하세요.";

/* Error message shown when an incorrect two factor code is provided. */
"Whoops, that's not a valid two-factor verification code. Double-check your code and try again!" = "2단계 인증코드가 맞지 않습니다. 코드를 다시 확인하시고 입력하여 주시기 바랍니다.";

/* Title of the cell in Product Shipping Settings > Width */
"Width" = "가로";

/* Shown in the prologue carousel (promotional screens) during first launch. */
"With this powerful editor you can post on the go." = "이 강력한 편집기로 이동 중에 글을 작성할 수 있습니다.";

/* Navigates to about WooCommerce app screen */
"WooCommerce" = "WooCommerce";

/* Subject of new Zendesk ticket. */
"WooCommerce for iOS Support" = "iOS용 우커머스 지원";

/* Menu option for selecting media from the site's media library.
   Navigation bar title for WordPress Media Library image picker */
"WordPress Media Library" = "워드프레스 미디어 라이브러리";

/* No comment provided by engineer. */
"WordPress version too old. The site at %@ uses WordPress %@. We recommend to update to the latest version, or at least %@" = "워드프레스 버전이 너무 오래됐습니다. %1$@의 사이트는 워드프레스 %2$@을(를) 사용합니다. 최신 버전 또는 %3$@ 이상으로 업데이트하세요.";

/* Option to select the Yahoo Mail app when logging in with magic links */
"Yahoo Mail" = "야후 메일";

/* Statistical unit - a single year */
"Year" = "년";

/* Plural of 'year' — a statistical unit */
"Years" = "연도";

/* Confirmation button on the alert when the user is changing product type */
"Yes, change" = "예. 변경합니다.";

/* Yesterday Section Header */
"Yesterday" = "어제";

/* No comment provided by engineer. */
"You cannot use that email address to signup. We are having problems with them blocking some of our email. Please use another email provider." = "해당 이메일 주소를 회원가입하는데 사용할 수 없습니다. 우리의 이메일을 차단하는 문제를 일으킵니다. 다른 이메일 제공자를 사용하세요.";

/* Alert message to confirm the user wants to discard changes in Product Visibility */
"You need to add a password to make your product password-protected" = "제품을 비밀번호로 보호하려면 비밀번호를 추가해야 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"You seem to have installed a mobile plugin from DudaMobile which is preventing the app to connect to your blog" = "DudaMobile에서 설치한 모바일 플러그인으로 인해 앱이 블로그에 연결할 수 없습니다.";

/* shown in promotional screens during first launch */
"Your notifications travel with you — see comments and likes as they happen." = "회원님이 어떤 기기를 사용하든 알림을 받을 수 있습니다. 댓글 및 좋아요가 표시되면 즉시 확인하세요.";

/* Body text of alert helping users understand their site address */
"Your site address appears in the bar at the the top of the screen when you visit your site in Safari." = "Safari에서 사이트를 방문하면 화면 위쪽의 표시줄에 사이트 주소가 표시됩니다.";

/* Comment Attachment Label */
"[COMMENT]" = "[댓글]";

/* Backorders status. Example: 'Backorders: allowed' */
"allowed" = "허용됨";

/* Placeholder for the site url textfield.
   Site Address placeholder */
"example.com" = "example.com";

/* Later today */
"later today" = "오늘 중";

/* A manual refund is one where the store owner has given the purchaser alternative funds (cash, check, ACH) instead of using the payment gateway to create a refund (credit card or debit card was refunded) */
"manual refund" = "수동 환불";

/* Backorders status. Example: 'Backorders: not allowed' */
"not allowed" = "허용되지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"password" = "비밀번호";

/* Format of the number of product ratings in plural form */
"rated %ld times" = "%ld번 평가됨";

/* Format of the number of product ratings in singular form */
"rated once" = "한 번 평가됨";

/* Today */
"today" = "오늘";

/* Used when the response doesn't have a valid url to display */
"unknown url" = "알 수 없는 url";

/* Label for button to log in using Google. The {G} will be replaced with the Google logo. */
"{G} Log in with Google." = "{G} Google로 로그인합니다.";

/* About View's Footer Text. The variable is the current year */
"© %@ Automattic, Inc." = "© %@ Automattic, Inc.";

/* Customer note, wrapped in quotes */
"“%@”" = "“%@”";

